[勿助長代購勿提L'oreal Group 第一頁有懶人包化妝護膚品討論區 #89]

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
&nbsp;問問題前睇清楚#1及懶人包&nbsp;
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
&nbsp;最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
&nbsp;善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
&nbsp;講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
&nbsp;如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨&nbsp;

&nbsp;&nbsp;懶 人 包&nbsp;&nbsp;
如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎send email比碎朱古力忌廉lihkgbeauty@gmail.com

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,&nbsp;
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

&nbsp;&nbsp;溫馨提示&nbsp;&nbsp;&nbsp;
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦&nbsp;
謝謝大家

唔好比佢停

今次好快手

繼續互毒

收到fenty beauty新highlight diamond bomb同stila opulence 都好似下 不過stila閃粉幼啲細膩啲 但係fenty反光度高好多 做eyeshadow都得

自 冇講清楚邊一邊係乜 左fenty 右stila

留名

來留名
上面fenty 最鐘意高調閃

唔識quote 番上個post 嘅回應

Ivan 唔出片？
人地話休息喎...
另一方面文字出版：台灣人話如果pressplay再出佢d文就

Btw
有絲之前訂左嘅話快d去攞番8、9月份嘅退款！

日本化妝品護膚品我都好鍾意
Lunasol three addiction coffret kanebo suqqu primavista rmk albion
開架visee kate canmake
平貴都咁高質
全部都好好J

番工用日妝冇得輸 世界第一

想試three好耐 但係唔知應該入手咩好 阿歷山大絲有咩推介

留名先
睇中excel SC03/04，但又燒著mj

mj

好多都係我愛牌
Kose esprique眼影根本係開架價錢專櫃質素
貴多廿蚊addiction都好鬼正
可惜日本產品討論度通常低d
優點係冇乜點派比kol賣廣告

上個post有絲打問suqqu 胭脂
我推06 粉紅加紫好啱日常用

Addiction three都有興趣

Three 既粉底暫時係我唯一一枝用到見底
同埋好鐘意佢枝洗面

絲打係用邊款fdt啊？
我對佢底妝都好有興趣
尤其是skin care fdt同佢個concealer palette

MJ 740同白盒都好靚
睇swatch睇到好心動

順便放下excel新系列試色既資料：

我想買03/04，但覺得隻色好似suqqu 04……

請問fdt易唔易甩/溶？
我係大汗乾肌
秋冬要用有精油既粉底液先貼妝

THREE既粉狀胭脂，上臉唔會乾唔會覺得啞色左，會同你本來底妝既光澤度一致，靚到

This?

觀望左好耐
我主要想遮眼only
見有台灣youtuber review話乾
所以唔敢入手

落妝油、唇彩、胭脂、指甲油
Three嘅平均產品質數好高
少伏
新/熟手都好友好

three都好有興趣但未試過
之前去摸過addiction胭脂粉
可以形容為驚為天人
粉勁幼，上手好似blur左皮膚紋理咁
胭脂液都靚
但係唔推介比新手，印開要技巧

驚為天人
學workbitch絲話齋 買佢老母

係啊
但果陣一手買液
所以冇買粉
遲下再去晧賞自己
但私心覺得佢粉係超滑又有霧化效果
真係日本櫻花妹塊面滑嘟嘟白裡透紅果種

燒到興烚烚

剛喺日本買咗人生第一盒suqqu 眼影
勁好J

可唔可以分享下

買完上黎包膠啊

指甲油買過枝addiction 色正但唔好搽

遲啲去日本買

fenty beauty 個highlight啲閃好似好好睇
有啲燒到我

Excel所有相同啲試色全部都好吸引人
但係成日好怕日本啲眼影唔出色
好似要搽10層先見到色咁
搞到一盒都唔敢買

Visee 煙脂膏都好好用 ，自然又long lasting ，最緊要唔爆瘡
最近入咗BE-10 南瓜色 又平又靚

我都買左呢隻色
淡淡地自然好氣色

我覺得對我黎講係啱啱好，輪廓變深但唔會見到色塊
太出色我驚化得唔好

講到visee覺得佢新出枝眼影筆都好正

真係有啊 一支雙色 有酒紅調同金啡調 試過上手好出色
送埋個fb post 俾你

香港啲pr係鳩鳩地

新色10夕茜
試上手粉質比之前嘅定番色細，顯色得嚟又有日系嗰種透明感

粉紅閃同紫色

喺counter快影有啲色差
11同10號有啲似，swatch上手比較鍾意10號多啲

覺得樓主好似以前個陳醫生，又係好鍾意瘋狂買嘢review
有樓主呢啲高質絲化妝post 終於有返啲生氣

去日本睇睇先 唔該絲

我都係最近先咁沈迷買化妝品 以前好懶 依家發現到好野就好想上黎同大家分享 你地又會周不時毒下我咁 好正

分享多啲

Btw，如果你化開濃妝suqqu 眼影應該唔啱你
我個人覺得唔係好顯色

都真係幾閃下 不過要注意佢粉質唔係細膩 都略為粗 因為佢可以做埋身體highlight 接受到先好入手啊

我都明日本牌子冇咁顯色 不過我遲啲去日本摸下睇下點 如果有啲顏色combo係好睇/實用 或者會入手試試 我去到又同大家現場直擊下

唔太顯色同有d 基用 .我仲要日本買 好似500 一盒
比sf 貴 .

四色？幾多號啊？

我自己都係濃妝撚，兩盒suqqu 放到封昨塵
我自己覺得zoeva/colourpop 都好用過佢

唔一個個回喇

suqqu 胭胭色 推介01 04

另外想問下上個post 買mj 790 係官網買？

係呀，搽上手好顯色㗎喎
一化上眼就化咗好似無化咁

不過唔顯色有唔顯色好，無咁易失手

addiction 胭胭粉推介咩色 ?
我有一盒 12號色
唔算好驚喜

係呀，但係好似cut 咗單
問緊佢點解佢未覆

唔知其他地區的sephora 冇無mj 呢
遲d 去旅行

我保守估計我colourpop super shock 單粒應該有60粒左右 之前買一送一買到痴左線

你會去邊度旅行啊？我估應該都會有？但係790係特別版又難講啲

咁我主攻suqqu胭脂啦

Visesrt 出新palette 好似都靚
Visesrt 眼影又係超高質

啱啱先收到pm嗰盒 依家又燒過

lm冇錢賺會唔會再出黎

聽講碎粉好多人推

workbitch絲 每次見到你我都好似聽到js把聲喺我耳邊講 “you better work bitchhhhhhhh”

好想睇swatch

之前跟呢度個絲買咗theory #5 nuance

我改名廢
嗰時咁啱聽緊britney首workbitch就改左

btw 今日係屈臣氏經過見到visee
原來佢個眼影棒係新出
等我星期六去睇下
台灣星期六屈臣氏買化妝品有折

我鍾意啲珠光色啊 同埋啲色好實用

原來由來係咁黎 不過真係唔係呃你 次次都有聲

每個禮拜六都有咁正既

其實全部都係珠光，我影得衰
又係粉紅色

講真我都幾鍾意買粉紅色眼影

thank you
會去門市睇睇
想買埋Tarte 遮瑕

不要再燒

Shape tape我都好想試 唔知香港有咩途徑買到

上個po真係燒到我銀包都燶埋

旺角d格仔鋪應該有

10號夕茜

未捨得用佢住
遲啲swatch俾大家睇

Addiction 大推Primer
第2盒都用左半

cut單係咪即係冇貨

不過佢支防曬人人都話正
我用完出暗粒 .
可能太Rich

依家支防曬都就用晒諗緊轉咩好

暫時真係未搵到好好用既遮瑕
Nars 圓盒都ok 但係始終都係有啲乾 疊埋creamy嗰隻上去就好啲 不過又會睇落好厚

用過tester 質地唔錯 但一暴露係空氣就氧化變色

突然想買眼影，Makeup Revolution滿75免郵，有冇人想夾？
想買Newtrals2
實體店賣貴一倍

By terry by terry!!!!
超好用超唔乾

我係用liquid 嗰隻

liquid 遮眼底乾嗎 ?

Nars 圓盒我只可唔遮印
眼底會裂開

係咪呢款啊

唔乾，我用過最唔乾就係佢
可以去joyce beauty 試咗先

佢遮瑕力係勁但係堅乾

係佢！

我又試試佢先

希望你鍾意，呢枝我介紹畀人用都普遍好評

大約幾錢

唔知呀，我唔係係香港買
Selfridges 375
Concealer 嚟講都算貴，但係真心好用

我除咗黑眼圈之外無咩要遮，所以都係用佢
一枝都用到幾耐

我信你

Thanks

Makeup revolution made in chi na

最近真係成日行連卡佛 佢地就黎認得我

絲打用咩色號
有無用咩corrector定就咁就上by terry

我係香港嗰陣都成日行，因為住得近
行十分鐘就到times square
好易破產

我算白，所有用fresh fair
無呀，粉底之後concealer
同埋我唔用碎粉，佢都無點甩

真係好痴線 買極都仲有得買

印開應該唔會推散底妝 絲打係咪捽所以先推散？
但液好唔持久 好快甩哂 我打左佢入冷宮
我記得好耐之前有堆絲打都係話佢唔持久

琴日落單買咗04 好期待

可能仲有廠商唔嫌棄佢嘅 睇下小強大佬b

可能有，有時好粗魯
但我掉番轉覺得勁持久
係我所有胭脂最持久
果然係蜜蜂毒藥

好耐未試過追唔切Po

燒著左
雖然唔需要更多遮暇膏

推得好快

阿歷山大絲你又有冇遮瑕膏推介

好鍾意suqqu胭脂嘅日式命名
好有氣質

算啦
shape tape同佢原本隻遮暇一樣咁厚身 傑撻撻咁

nars ka chanel covermark shiseido spotcover visee
實有隻岩

慎防假貨
Tarte簡直係假貨數量數一數二嘅牌子

04 秋冬好正
01 夏天好正

因為我驚買錯色
所以一路都無買
原來多假野

我其實手上都有5支 真係想知可以幾時用完

咁不了 我見歐美youtuber推得咁行我先想試

鍾意呢盒
但300蚊 哪有錢...

哇全閃

台灣可能要促進消費力
所以成日化妝品做折
幾抵玩
之後康是美 Tomads都跟住玩

真係老是常出現
賺得太開心返唔到轉頭

唔記得講仲有three 眼影液
ADDICTION眼影
唔同妝效但番工用真心一流

指甲油three 色都正
同埋係佢地產品比較平嘅一樣（我覺得）

btw
shape tape用過sample
我覺得唔好用
厚又唔算遮得好

ka先係遮得之星
一盒用到你分哂俾朋友用自己都仲用到幾年

不過講自然方便
我都係用緊nars圓罐
唔會撞粉餅

仲有隻礦物胭脂
好顯色又平
去開日本要入

嚟緊日本11月又會出新胭脂膏
香港唔知有冇份賣
但想買佢胭脂膏嘅話觀望下都得

指甲油我都係prefer 買番專門牌子
化妝品牌子Dior 指甲油唔錯

ka係咪都係圓罐嗰款？

我有眼紋 唔用得太太太潤
又唔可以太乾 .好難攪

好危險呀依個post
上個post已經忍唔住買左becca碎粉同Dior mascara（絲打們推薦嘅果然好好用 ）
如果我有胭脂用到hit pan 我就買suqqu

Becca碎粉用咗未啊？好唔好用
我琴日都入手咗dior嗰兩枝mascara 今晚出去食飯之前試試佢

dior mascara 我都好想買

有無人有色蜜粉( 類似canmake 綿花糖蜜粉餅咁)推介
用黎返工用要控油同有少少coverage
用緊mac select sheer好好用但停咗產
用完覺得canmake綿花糖粉餅溶得好核突

好多人推嗰盒elegance粉餅有冇試過啊

見上面討論shape tape concealer
我覺得真係好鬼厚，就算用beauty blender印開都好厚
唔明其他人點樣可以搽咁大範圍
同埋佢好快就oxidize，會變少少深同少少橙（可能係我買隻色問題）
為左用完支野，我會用concealer brush黎係眼下畫三角形（唔好填滿）再blend開
黑眼圈遮得幾好幾持久，但近睇就唔自然

好用啊啊啊
我用黎上t-zone，覺得真係填平我鼻翼兩旁嘅毛孔

買左Diorshow（冇防水） 同 primer
日頭到夜晚都係出面都冇化，仲hold得好好

就黎去新加坡 仲諗住買

你鍾意就好啦
同埋我真係好鍾意涼浸浸個感覺

係啊
遮瑕度連紋身都輕易遮到

你到時swatch下睇下啱唔啱心水啦
我都係見啲beauty gurus用得咁開心先買
可能我技巧冇佢地咁好

日系開架粉餅如kate,za，fasio，sofina ange都好過歐美牌，較控油

睫毛膏開架日系如kiss me,mj,fasio都好過歐美開架專櫃牌子，歐美牌好多都好易dup又易溶

但唇膏胭脂就歐美韓都較日系顯色飽和

所以通常化妝日系歐系或韓系品牌都有

我都俾上個post燒佐買兩枝Dior mascara 同Marc jacobs眼影

Btw Diorshow係邊枝？

Sorry影得好衰

太長追唔到個回覆

咩visee胭脂又有新色！！！我聽日去買
（其實用海棉上會均勻好多）

香港會有？

係咪由頭都尾都係講呢兩支

應該冇錯

因為我有cap 圖都係呢兩支 😁

自膠 手快禁左emoji

啱啱用咗 白色枝primer增長效果超勁 我平時齋搽mascara都係冇料到 今日睇到根根分明！下次我卸咗之前植嗰啲眼睫毛再試上面 不過真係一試愛上

原來都係講緊我買嗰兩枝
今日試咗primer配dolly wink睫毛膏，一樣唔甩同keep住翹，睇嚟枝primer威力好大

好燒呀 我一直都覺得primer 係好緊要
以前我用anna sui 個primer 好纖長又根根分明
而且唔會溶 當時我係用其他睫毛膏(好多唔同牌子)
仲唔會難落妝

不過太重香料冇再買返
之後做植睫毛 就冇再買過

我見官網有呀

Addiction係我覺得無伏既一個牌子
已打敗nars成為我最愛既牌
缺點係得一個專櫃太遠唔方便

好難搵到好用嘅眼下遮暇
本來想去NARS睇下結果朗豪坊BA真係名不虛傳
被放置

btw IPSA遮瑕好撚乾 中伏了

屌，marc jacobs cs 好撚廢
佢cut 我單，我send 咗兩次email 問佢點解佢都唔覆

係咪唔ship集運地址呀？

我唔係集運呀，可能無貨啩

我都覺好燒
但我依家keep住查睫毛增長液
少左查mascara
唔知買唔買好

死性不改

Dior 好好 有幾支朋友送嘅

仲有香港個價係平d
良心價錢

試下搵嘢下潤下眼底先 睇下救唔救到
Eg moisture 底嘅primer/base

西人好鍾意
因為佢地一來化得比亞洲人厚妝 唔介意質感比較厚
二來天氣問題
所以都明佢地點解咁推

有次番嚟香港用佢笠到我頂唔順

用guru 招牌動作倒三角瘋狂上

我依家化妝之前都會搽eyecream打底 會好好多架！

我皮膚又唔係好 學佢地咁上會勁顯厚粉

當我馬後炮點都好
其實我一開始見佢啲片就覺怪怪地
唔識形容個感覺總之鬼鬼地

但我呢樣嘢係Laura Lee Manny呢啲人之前都發生過
甚至有啲生活上遇到既人我都有直覺要避
然後就會知道個人既仆街野
人品問題好似真係有樣睇

台灣暫時我覺得正常既youtuber好似得大沛
可能有啲未去到好出名我冇睇過

Tarte kkw kylie fenty 仲有d牌（一時唔記得 ） 都係熱門假貨
真心勸唔好睇小黑市化妝品市場
我地背靠支那啊

同埋其他牌子遮暇已經夠做

你地果邊屈臣好過份
一日到黑都減價

Dior 已經想入好耐
但亞洲品牌嘅已經又平又好用
冇動力買咁貴嘅

Addiction唇膏好正
專櫃嚟講唔貴又好用

屈臣氏又有notification黎
話聽日滿488(twd)88折
同開架彩妝77折

所以絲打們黎台灣記得星期六沖去屈臣氏
就算唔係會員都會有折(但好似冇77折咁抵

之前睇台灣blogger特登係美國同台灣買同一隻粉底液各搽半邊面做one day test，發現台灣買既會控油啲，formula係唔同既。所以宜家唔太敢係其他較乾爽既地區買底妝產品

信你

但估唔到最後佢個人人品比我想像中更差

冇睇台灣youtuber
唔多識聽國語
但相信一定有人比呢個人好嘅 始終信純良嘅台灣人比差嘅多

大沛之前唔係同陳皮battle過咩
記得果時戰火連天

連Canmake都潤過佢

我有拎去遮臉上暗瘡印 乾之餘仲要到中午自動甩 真係屌哂老母
眼下…

我驚眼底太潤會生粒粒

不過估唔到係咁大單野
已經唔係普通人品問題
誠信都出哂事

推個美國既youtuber Mel Thompson
覺得佢講makeup幾正
60k subscribers 唔算多唔算少

BTW，今日係我係首爾旅行最後一日，買咗啲面膜，AHC 4支eye cream送太陽油，Clio 2盒胭脂同3支唇膏咋，好似好少野。(用耐啲之後再做review )

依幾日係首爾街頭見啲女仔既妝都好靚好精緻，雖然好多都面頸唔同色 但淨係睇返面都靚既 宜家想淨係畫韓妝。唔知佢地用咩搽到咁白，我用dior同RMK都係用最白既色。

你講完去google左下
搵唔到大沛個回覆淨係睇到ptt一堆討論
見好多人都話覺得2邊都冇錯
陳皮講野慣左直同一針見血
好易吉到台灣人既玻璃心
台灣人慣左乜都兜個圈

咁伏
不過諗返都係當年有一期好多blogger推先出名
而且嗰時冇咁多外國牌子流行
平時冇乜聽人講用ipsa

勁白既物理防曬/pink tone primer加粉餅set

做乜咁睇唔開
我成日要搽黃啲塊面balance返個身

諗起琴日有個男既問個女仔係本身白定搽粉搽到咁白
我聽到都覺老尷
之後仲要問我話我彩妝專家睇唔睇得出
雖然睇落個女仔係本身白+用左粉調bb cream

大沛好似有係佢youtube回應過
但係一樣係分享化妝果時回應
標題冇講明所以難搵d

我印象中佢回應都算大體，有尊重陳皮既
大沛自己係用油搞好皮膚同暗瘡
同陳皮主張既有衝突

其實全部都有，最好唔好買水貨。外國都好多假貨

addiction係格涉d,但好靜無大陸人可以好舒服咁睇

其實我都無咁大勇氣學佢地搽到咁白行出街 不過你知啦，係首爾，差唔多全民化妝，即使佢地搽到個嘴勁紅+紅/橙色眼影同胭脂，我都只係覺得好靚好match。
(唔搽咁白好似又襯唔起依啲色咁)

我成日控制唔到係咁𥄫人個妝點畫，好尷尬

其實係sf買野係正貨架可 ？有時見佢比香港counter平咁多 會有d心理唔平衡唔知點解

利申 個個月都係sf買化妝品

Sf咁大間百貨公司如果賣假貨
真係會俾人媽叉死
其實係香港賣得賣 唔係人地賣得平

平時睇佢都覺佢講野都ok
佢學歷係香港就好似中學開始就名校畢業到博士咁
陳皮聽到用油真係會鬧到仆街
可能見太多爛面
但芳療嗰邊又真係興用油
所以冇得嘈

我都成日望人個妝
但學校好似冇乜人會化得靚
可能個個都掛住讀書
就算我個系都勁多化得7
好有00年代既feel

黃tone好難襯大紅/橙
我都係用白啲neutral tone既粉底時先會用
而且香港化得勁少少就俾人問
韓國人好多著高踭鞋去樂園玩
著衫同個妝係襯得起
成件事同香港好唔同

其實化得靚既話真係用咩色都好睇
我去日本都成日望d㗎妹眼妝
連個餐廳女侍應都化到個妝好靚

我會話：我鍾意化妝，化妝好開心，叫佢都化下

不過首爾啲人真係好肯打扮，無論髮型，妝，到衫同鞋都唔會hea。(我都係第一次去韓國 所以淨係講首爾，戴頭盔)

睇返自己淡妝似素顏，濃妝又太7

我今日出街用nd sunset都好多人望 心諗其實橙/黃好common 但係佢地啲眼神係 小姐你去登台？

我以前都係淡妝人 但係依家買多咗化妝品 就好想好好運用佢地 跟住就走上咗濃妝撚呢條路 冇再返轉頭

香港化得勁少少就俾人問
超級agger

題外話
絲打們有冇帶去旅行嘅捲髮/直髮夾推介？

如果有二合一當然最好
難得旅行想扮靚啲 但帶2枝夾頭髮大長棍又好重不了

睇過韓國unix平但夾出黎好似頭髮毛燥咁

我反而後生時係濃妝撚，到近年變返淡妝人

Between 去日本睇㗎妹嘅妝髮真係樂事嚟

Amika真係好用 但係就真係唔平

冇去過日本
架妹係咪興大地系淡妝？

遲啲去日本𥄫𥄫
生完仔之後都冇去過旅行 有得去日本已經好開心

黎緊諗住買個係屋企用算

我都係always dress up
never dress down既人
成日俾人問係咪mix/夜晚去蒲
著靚少少姐

香港台灣唔打扮既永遠多過打扮既
唔知點解

amika都唔算話太重 攞去旅行應該都冇問題 我個人覺得可以入手

不過好彩我個樣西
而且著得偏少布
好少人會望我個妝
多數望到都係面對面
讚我個眼妝化得靚(冇理由面對面咁冇禮貌 )

我係個人設已經=化妝品護膚品先好啲
身邊好多人化靚啲就俾朋友問
唔知咩文化黎

我帶bb出街都係照樣濃妝 啲人眼神係覺得我係仆街老母咁鄙視我 屌生咗仔就唔可以扮靚咩

買左amika travel set
個細夾夾下陰/局部/直唔錯
整體夾捲就唔太得

最細個夾+個風筒
代購都係780
勁抵玩

呢啲真係好on9
化個妝姐
做左人老母就要黃臉婆咁？
你全家都黃臉婆啊

一樣，但係少布又畀人話似雞

心諗，雞你老母咩

咪講
前幾日開sem著少布
bra top加貼身lace長裙
即刻俾人問:你今天要去夜店嗎？

我: 襯返個妝姐化得咁靚

咁啱嗰堂係化妝心理學
個老師話同lift𥄫左我個妝全程

我都係咁，啲人話睇我打扮同個妝就知我鍾意飲酒鍾意玩

我鍾你老母，我都唔飲得酒
貪靚又有錯咩

所以我依家都唔理，想點就點

個妝(化開歐美 )襯返件衫我覺得好正常
係唔知點解香港好多人2件事分開左
真係好怪
著得hea自然就求其earth tone捽兩下就算

下次可唔可以夾單？有野想買但得一件

屌我都係咁，著得hea 就一定要hea 到底
有時我化到好靚返到屋企鳩攤，然後突然間醒起要落街買嘢
要頹look 落街我會卸妝先

相反如果著得落我一定要化妝化到滿意先行出房門

我成日畀人話我奇怪，終於有同類

其實有冇用 我想睫毛密多過長
咁就眼線都慳返 哈哈哈

係呀唔知點解佢個櫃試嘢算幾舒服
而且冇大堆蝗圍住真係好清新
Cosme store 郎豪 sogo簡直烏煙瘴氣
間唔中有好ba都不了

D西人一日到黑都問係咪買到假貨
大佬大間Sephora walmart果d你唔買
貪平走去唔知邊叉度買番嚟

好呀
間中睇下細youtuber 都好

其實係近年化妝品進步快左多左好左
應該唔係佢差左

認真自己開心最重要
扮靚不分身分年齡架痴線

留低tg 丫
我sf acc 好少用
你唔mind 可以借你用

我地就話要買水貨姐，你地大大間Sephora Walmart 都唔買就掋死喇

我用左兩星期咋之後再report下
不過我唔用mascara 係想養返好d 睫毛咋
仲諗緊買唔買支mascara base

見有2位絲打植睫毛
我都植過2次覺得好難打理
又可能查眼影. 因為落妝好易整到
有無人過"角蛋白"?

咪即係電睫毛

感謝絲打

植同角蛋白完全唔同

我知呀

就係覺植for 我麻煩
想試下角蛋白

我覺得好正常
成日見到身材好好或者著到好靚
但個樣殘到
一係就素顏+金絲眼鏡
言語形容唔到嗰種驚嚇

成件事好sad咁
同埋多左高coverage又自然既makeup
淘汰左厚/冇乜coverage既遮瑕

本身長/密可以一試
不過都唔平

我窮撚用返睫毛夾

成日見到呢啲就心諗
好心你著得咁靚 唔差在化埋個妝啦
除非你素顏就好靚姐

我睫毛疏又唔長 一定要植先叫做睇到眼睫毛

朗豪同sogo直頭係俾錢買難受 其實無大陸人就是舒服

小女子因為以前生荷爾蒙暗瘡搞到塊臉啲毛孔撐大晒 仲會一點一點紅色 乾性皮膚 無論妝前保幾多濕都好 室濕唔郁都係四個鐘已經泛晒油甩左好多
有冇絲打同我一樣/已經學識左持久妝容嘅大技？
想要一枝可以keep到個妝好耐嘅primer!
Thanks!

有冇絲試咗suqqu新出隻粉霜

本身都密
長就一般

定去番普通電睫毛算

素顏靚既唔知100個有冇1個係
本身好enjoy咁𥄫女
如果有鳩真係會縮到上心口

我係天生毛多
頭髮睫毛眉毛都好多
多到成日我要輕力抆
抆啲要甩未甩既眉毛同睫毛
唔係會好痕

好羨慕啊 我仲要係無眉娘

如果買左base 你會唔會又搽返睫毛液架
但用base 唔用mascara 又好似怪怪地...

另外有冇絲試過角蛋白睫毛 其實係咩來

我唔夠密又唔夠長 做電眼睫毛都係冇野睇 死死地氣做番植眼睫毛

要落得小心啲
所以做左之後 我好少用眼影 連眼線都唔畫

梗係會啦

你邊間植同你keep 幾耐

你大概幾耐就會出油？
太保濕都會溶妝

primer除非你好油，
正常sofina都夠玩
中東油田用mufe/becca

用silicone base粉底/powder foundation
碎粉用係粉底前同後，2次
setting spray skindinavia

利申前中東油田
宜家食A酸變中性偏油肌
12小時唔洗補妝真係cls

2個好似其實冇乜分別
角蛋白一次都500我寧願買枝粉底

我全身都係毛
雖然唔長唔粗但好密
嚴格講係有胸毛嗰種
眉毛又要成日偷薄同漂淺
我真係寧願少啲毛

通常都keep到3個禮拜左右 不過其實每日都會甩一兩條 不過我最後嗰幾日頂唔順都係會痴番眼睫毛

冇毛有毛都頭痛

圓方，上環永安永遠超少人

一向係油田，以前用親液狀粉底，就算有控油base都快溶，連sofina最出名既base都救唔到

又後來冇用粉底轉用base加粉餅都係溶

最後只用防曬加粉餅就溶少好多

植完真係可以零眼妝

哈哈哈哈哈 咁點養返好呀
但係我一直都無保養睫毛既概念
植左睫毛果一兩年又唔覺有少左 或者疏落

因十幾年前開架真係好廢，相比專櫃，專櫃咪勁

但呢幾年開架競爭大過以前好多，牌子多左，又有韓牌同獨立牌爭食，唔進步就被淘汰，如lavahuca都消失左

開架牌一d產品可以仲勁過專櫃某d同類產品添

偽素顏正正子

大沛係ivan同校同系學妹?
大沛同陳皮嘈，ivan就立即護駕

所以咪話唔知買唔買好
因為想養番好睫毛 所以少查 mascara base 同mascara

就好似我天生嘴唇好厚
直頭想縮唇
但見隔離po pkjenn專登要打野咁
呢啲野好雙向

毛孩
真係情願做無眉娘 都唔想多毛

我中東油田既時候sofina搽同冇搽係冇分別
宜家少左油之後即刻feel到

宜家學生好幸福
唔驚銀包會乾涸
就算幾年我中學開架仲係廢好多

個日試左一次
肌研化妝水>B5保濕serum>netrogena hydra boost cream
benefits porefessional 藍色枝primer之後正常化妝 越化啲毛孔就愈大 化完一直係室內 三四個鐘就出油 T-Zone 眉上 下巴 出晒油
但係我係乾肌

我都見到嗰個po
又係r關係
大沛碩士交大
Ivan係博士先交大
應該都係化學相關
但正常唔應該有太多交集

不過算啦我去學校醫院睇緊個皮膚科醫生都會叫我學妹
我都想我係讀medic
可能台灣人覺得咁親切啲

剃毛都剃到痴左線
面毛體毛
剃親都白左一度

你skincare可以抽一樣走
應該會好好多
而且有冇用碎粉
用緊咩碎粉都好影響

要影相嘅時候植睫毛太方便
諗緊好唔好一直植落去

太多紅印 冇得只係用防曬同粉底就出街

Chanel嘅碎粉啊用緊

太多保濕產品，可以抽走是旦一款

感謝

Beautylish今次用DHL寄
寄撚左11日
不過終於收到

我都有Jouer 個blush duo adore
我超鍾意用，啱我頹look 求其搽上面

11g $30 真係抵到爛

本身想買adore
但係見到呢個個色又覺得好似易用啲
下次買adore先

做laser一了百了 但好撚貴

平平地試下everyday minerals
控好多
貴啲粉質靚啲有priori

即刻拎嚟玩下

好少blush 係呢啲色，好正

好antique feel
要買了要買了

我覺得幾好用啊！ 臨時出show無帶化妝品買左佢黎試
依家勁鐘意 塗一下已經好上色 絕對岩曬懶人
So far 都last得唔錯 都hold到大半日

邊到有得買啊

我植左兩年 而家抖緊
之前植開 連眼線都唔洗畫
而家畫返好唔慣

植左之後眼線唔畫都好精靈
而家冇植 畫眼線成日失手(粗幼不一)
或者好妖媚

做唔到偽素顏個感覺

個色好靚呀！！！

但你地唔覺得植左有野頂住隻眼咁既感覺咩 整過幾次都係咁

頂住又未致於，但會睇到有層毛唔係好慣
之前問過美睫師，佢話植得太近眼皮就會頂住

underarm搞左
手腳Yanis幾年都未得
度數太細

em iherb就有
順便買下supplement/薯片就得
priori就mimingmart/美國代購

唉 我諗唔會再植 經歷唔多好
想試角蛋白多啲 有無絲打試過有推介

絲打買左邊隻色？

買唔到Visee BE10，sales話好多鋪頭都缺貨

胭脂膏/粉/液妝感上有無咩唔同

我用緊Chantecaille 胭脂液 上完粉底就用 上面再上碎粉都顯到色 我依家每次化妝都會用

我都係愈化愈濃 不過次次都要化成半個鐘至9個字，有時趕時間就bb cushion 算了

其實我有時會鄧香港人好可惜，成日諗，點解唔襯最靚既時間打扮下，展示出最靚既自己呀！當然有好多人覺得over/嘥時間/膚淺啦。

(但我唔認同係膚淺，第一印象係綜合外表言語舉止談吐架嘛)

唔明點解workbitch講野會俾人unlike

我覺得啱呀！唔係成件事會好唔夾

我都好多毛呀，對腳同加拿大做咗激光脫毛就無咁麻煩，背後頸脊果啲幼毛就露俾人睇唔理lu，唔係又黑又長果啲就得

請問依隻110可唔可以搽落面到

會唔會好lup

會 但因為我長期暴曬 要係咁補

本來我係用依個 依個就幾好用 唔lip

本來我係用依個 唔lip

我覺得粉最方便，要幾多掃幾多
膏就感覺保濕啲，用印開方式，自然融入肌膚咁
液都有自然既感覺，不過自己覺得最難用，唔識blend得靚

omg workbitch 絲你都有睇Puffins Wife

我之前睇開已經覺得佢眼妝化得比好多influencer 靚

呢個酒精比較多

請問有冇推薦 最好持久啲同埋防汗 謝

化妝化得靚自己都開心有自信啲
身邊都叫做有人會化下妝
但唔知點解化親都淨係化一兩個位
好少見人全面化哂

驚你lup出瘡
要落水？
唔洗既搵物理防曬/化學物理混合
唔洗2個鐘就補一次
純化學一定要2個鐘就補

佢好似以前做mac
發覺好多beauty influencer都係mac出身
我覺得佢好真同講野真係有料到
唔係亂化9up
feel到佢對makeup既passion

窮撚多
應該係心諗慳得幾蚊都好 二手都好平d就得
但二手都可以係假

都幾唏噓
但Ipsa 自己都唔爭氣
改下包裝設計都好丫
一個Bobbi brown遮暇又係
咁貴得咁少g數
大把嘢可以取代到

講起遮瑕，樓主試咗by terry 枝liquid concealer 未？

好驚介紹咗人買嘢但係佢覺得中伏

認得佢，好似唔知幾時見過
可能以前8掛搜尋過

已入list等追

Mac請好多人
唔奇
我地呢邊一間mac都請好撚多BA

我買咗4號色，因為我黑眼圈勁
超鐘意，真係好保濕無炆，比muf hd遮瑕更好用，但好貴Joyce beauty賣$560

紋

你鍾意就好，我次次介紹完人買嘢都會追問用後感

好驚人覺得中伏咁我就會好guilty

鍾意膏>粉>液

我覺得香港人係咁多發達亞洲城市最勇嘅人
女仔7-8成一係素顏一係化左等於冇化

素顏/偽素顏風氣又唔係唔好嘅
各有選擇
但我覺得反而係d三姑六婆話人化妝個風氣盛d 其實關佢地咩事呢...？

bb不了
厚到我生油脂粒
宜家越黎越多正野
對我地黎講好事黎

佢出左pmg 新palette既片

香港好多素顏又要話人化妝點點點
好似想突顯自己清泉咁
呢啲真係onlun79

我諗如果我唔係讀埋呢個科，
成個ig都係講化妝品
日日都會俾人問化到咁行為乜
宜家間唔中都會有人同我講

無用過呢隻，但呢個牌子既cool zone系列唔lup唔易甩，落水都OK

下星期搵日去試下
我黑眼圈好深又有紋

Laduree 2018

未啊 今日好忙冇時間去買野

Dior Double rouge 終於下架
真係好難用

有冇人用過dior mono eyeshadow
Mineral 好似幾正 但一粒二百七

仲有乜Dior好物

除咗mascara同唇膏之外 都唔知有咩好用 粉底又勁多款 唔知試邊隻好

新手想問係咪用eyeshadow就一定要搽eye primer
今日冇搽eye primer，出去幾個鐘d眼影已經完全消失晒
有冇邊款eye primer 好用

想試nars 有冇絲用緊/過？

有一粒，我自己就唔鍾意
屌你老味無色嘅，我捽咗成十次先可以搽到咁
仲要得閃粉，但係閃粉又唔夠tom ford 靚
二百幾蚊我真係寧願射落海

用緊，不過不失
不過eye primer 對我嚟講唔係好重要，可能其他絲會鍾意
我純粹係買咗想用曬佢

射落海 好正

我唔用硬係覺得會溶妝咁

咁係呀嘛，廿七蚊係咁嘅質素我無嘢好講
仆你個街二百七喎，你畀啲咁嘅嘢我？

我又無呢個問題，所以用完都應該唔會再買

高coverage就undercover
medium finish靚就airflash

Airflash JS成日推

用過nars canmake 同 dazzshop
覺得nars 既最好用 但都係會積線同消失
想試下mac

mac幾好 最近喺sf買左
每次用好少就ok 眼妝同眼線都hold到一日

係咪黑色個支？

係呀 本身諗paint pot定個枝 但我冇乜調色需要

不過香港少色揀
得neutral tone
係我身上變左紅
因為我勁黃同有少少oilve tone

個highlighter香港買唔到啦 係咪已停產

咁我要去舖頭試真啲先

undercover 我又覺得冇咁差
係咪佢皮膚底差
我爛面油田既時候用都冇乜問題
純粹易crease同嘴邊起白芝麻

反而枝forever先垃圾
又厚又遮瑕底
用左一次sample即刻成包dum左
好彩冇買一枝

之前路過Dior想睇下枝airflash但唔覺有放出黎以為香港冇得賣
乜原來有架？

唔記得佢係010 020定100 200咁計
總之冇011/110呢啲黃tone
除咗個tone之外finish係靚
但俾我揀多一次我會寧願代購買黃tone

要問
香港應該有
冇記錯都幾貴
好似550
台灣就冇要訂

我都係dior盲粉
眼影真係一般般 之前買都係因為啲紋好靚

唇膏真心正 特別係是黑管個條line 740 & 524
jlaw色我都有買
紅管想入436楓葉色

foundation 用過forever 同backstage
比較鐘意forever 有coverage得黎個妝感唔會太厚

highlighter 用過nude air pink glow同新款holo glow 真係低調貴婦光咁 佢個種閃係同其他highlight (eg lm, becca)唔同

胭脂買過限量diorsnow個盒 不過都係買黎儲

香水其實都幾正 特別係maison christian dior 嗰個系列

等我試下先

上官網睇係冇賣
Dior好奇怪成日將啲highlight餅當limited edition賣 前幾個月都見到好似有兩款limited
上年我買嗰陣香港得一隻色 002
本身仲諗住買金啲 不過試完粉色都幾正

我頭兩次分別去唔同兩間整 都有你講果種感覺
頭一次整果時太唔舒服 一個禮拜都冇就拆左

我都有用呢嗰，最近買咗佢限定嗰枝

香料味幾重下，介意買反原版會好啲
用完三枝，冇黑到都冇白到，但要防曬最好搽賣頸唔係兩節色會好麻煩

MCD 喺隔離po比位絲毒咗枝茶味 仲有冇其他正味啊

我用緊canmake既盒仔eyed base咋，因為我唔會點溶妝，最緊要出色就得啦

250蚊買佢個brand咋

盒dior粉餅我用絲絨果邊拍上面，主要去旅行時當碎粉用，咁用都唔太乾既

支forever我用咗7分一左右就堅持唔到啦 主要係會顯乾紋，顏色太紅

524 我都有 好正
forever 秋冬用唔用到 ?
想買好耐 但次次都買左第2支
undercover 你有無？

呢支？

佢厚到唔正常
我用double wear都好過佢 認真
買枝高coverage既可以sheer down
但佢build又build唔起
一build就裂
可能同香港天氣唔夾

係呀

我覺得佢一年四季用都ok 不過可能冬天要做好保濕
undercover本身好想要但去左專櫃試完就滅左火

太長唔quote
土匪絲 茶味即係邊枝?
我買左diorissima 係好清新有少少citrus 咁
好想買個mini set返屋企擺 見到都開心

你冬天用邊支粉底多

我想買DIOR JOY 果支
琴日去完聞唔記得問佢幾錢

sf有呀! 我買左$470 30ml
依家有d香水都ship hk

thanks ! 帶男朋友聞完再買

Thé Cachemire
打完風想去聞下啊

有無人用過
make up for ever water blend / ultra HD foundation / 氣墊粉底
ipsa liquid foundation?

日常想均勻下膚色
有少少暗瘡印
求推介

利申 超易出油係咪應該避免氣墊粉底

ultra hd 唔算好薄
有妝感 但幾持久

真，真係超廢

所以先入手咗支RMK，不過宜家又覺得佢無妝感 女人真麻煩

我冬天乾皮，forever乾到顯紋同起乾皮

暗瘡底唔應該用cushion
但係！
Mufe黑盒個packing唔錯
只要買多2個cushion撲成日洗同換就得
試過texture我覺得好過ultra hd 係控油上

但佢用化學防曬
唔好諗住個防曬功能可以last全日

如果唔驚煩
我真係無限推Ka sensual skin enhancer
溝下防曬/base/cream已經係好靚既粉底
單用又遮瑕極高

不過Tati有講過佢會爆粉刺
我唔肯定係咪個個都用到

我有cover fx custom drops 係咪差唔多用途架？

睇黑盒review都心思思
但係講持久其實係咪foundation+ 遮瑕會高少少

係
但我覺得cover fx coverage唔夠高
我都有
但就粉刺肌/暗瘡肌友好
個成份冇咁潤

如果油田唔介意厚少少但last全日就muf full cover
average就cover fx
乾肌/鐘意高coverage就ka

我三枝都有

唔多關事
formula重要啲
同埋你點set個妝

Workbitch絲真係有好多粉底

thanks 打完風去試下先
無知問化學防曬last唔到全日姐係晏晝要補多次cushion？
係室內多平時都係朝早搽完防曬就無理

已經戒左
之前買落
同埋特別啲既formula會忍唔到手買

而且咁用對皮膚係好啲
透氣過用粉底
雖然粉餅係最好

因為佢react左就冇左
你遇得越多uv就越快冇
時間由2-5小時不等
又可能入你皮膚代謝

可以既話買個粉狀防曬補下都得

我買左金色果支 好似係02
佢比較多閃粉
01果支啡紅都幾靚

冬天會用covermark 草本粉底霜
真心正

Fenty 新highlighter Diamond Bomb
諗緊買唔買

我買咗

到手未?有冇review
我見有啲youtube review話佢比想像中日常 好想買

我都覺得好似閃左d 所以無買

我po咗係呢度#5 可以參考下
我琴日用咗上面 真係幾blinding

bookmark咗先，我未用過咁杰既質地，要試下實物，摸過先敢買

真係好，你試過哂 乾肌鍾意高coverage依句燒著我

學到野
workbitch 大大想問下你會唔會有其他油田推介
見你上面都有提muf/cover fx
如果都係muf/mac/shu之類周圍都有分店既品牌
怕厚粉想薄薄地既粉底有無推介？想順便睇埋
感激不盡

啱啱睇左 原來我係另一個app已經見過你
follow你先

如果可以當眼影用都幾好 個feel似addiction 92

平時用開excel 佢就無咩閃粉
都幾上色幾好用 可以一試好似話岩岩出左新色
只係無visee支筆咁方便

睇完土匪絲你個review我都入咗手了

有緣

太長唔quote
Dior luminizer果隻highlight sf仲有得賣呀 我都岩岩買左舊版001

燒著左 想買holographic glow

你去試左先
始終喜好人人唔同

而且個色要揀得好仔細
SX 02,04,06都係黃tone
03,05就紅/neutral
我nc15-20就04 但我係買左06做遮瑕 fyr

可以既帶你最鐘意既防曬去溝下睇下鐘唔鐘意個texture

等你review 希望你都會鍾意

邊度有得買啊

提返先
shu係loreal gp

muf water blend, mac face and body, dior backstage face and body
呢3枝都出名
但coverage 偏低
我只係買過face and body溝其他粉底用上面
會變薄+long last左

estee lauder double wear 有枝nude
都幾多好評
但我用開原版
係偏厚

另外上妝工具都會影響
double wear用beauty blender上其實又唔算好厚
最long last差唔多係佢

selfridges呀

搵到啦唔該蘋果絲

想問下各位絲打 LM同sofina控油base邊隻好啲
利申 mix偏油肌

除咗唇膏同底妝 其他彩妝都係用平野 眼影用開kiko 10幾個鐘都唔甩 不過8個鐘左右就開始化開少少 kate都ok 但好飛粉

咩 app

琴日買左make up forever白色氣墊粉底，係counter試左白色同黑色，白色係水潤d，黑色霧面d同埋乾身d，你可以試下黑色

見D review普遍都係讚白色妝效好睇過黑色
但係本身油田又間中會有暗瘡怕後悔
嗚比D review燒到好想要白色

想問下大家有咩眼線筆岩終極油眼用

我都係上網睇完refill話白色好過黑色 ，唔知係咪我記錯話白色停咗產， 所以琴日我去counter試嗰陣係試黑色 黑色係比較乾身但係上完面之後好滑， 點知道我畀錢嗰陣先至見到原來仲有白色，即試， 白色好明顯係潤好多同埋笠少少

我有water blend 超薄0遮瑕 用黎均勻膚色
對皮膚冇乜負擔 四季都用得
我夏天混油冬天混乾

白色停產咩？我上上個月先買完 咁快停產？

應該係我記錯左 我都係比錢個陣先見到原來仲有白色，因為之前睇啲review都話白色好過黑色，所以一見到就諗都唔諗，轉買白色

我覺得黑色要用cushion 上先搽到絲絨feel 用掃推到勁薄
定係我唔識用掃

白色係咪真係好正

有冇人紋過眼線可以分享下

樓上太長唔quote
muf幾款我都用過
要遮瑕既就唔洗考慮water blend

油肌就唔洗考慮白蓋cushion
白蓋係cushion黎講已經係冇咁易溶同甩
但因為佢保濕同dewy finish
我乾肌大汗用都會甩

黑蓋妝感我自己覺得最靚
持久度好、遮瑕度中低
缺點係偏乾，冇咁岩乾肌
同埋價錢真係最唔抵
單價貴又得一個芯

我覺得幾款入面表現最好係ultra hd
中度遮瑕，唔厚，持久度算中上
唔特別乾同潤
同埋價錢抵過黑蓋好多

好詳細 感激大大分享

ff 左下可以用白蓋方便得黎妝感又好
聽落好大機會試完都會因為coverage揀左ultra hd

muf既cushion用得特別快
可能因為個撲特別吸粉
各樣最平均真係ultra hd
我乾肌都覺得白蓋太dewy

我覺得白蓋有d 立 .
加上我簡白左
用左幾次就無再用

黑蓋岩岩出果陣都好想買

屌 我琴日衝動買左白色仲未用 宜家開始後悔 點解當初唔直接買黑色算 不過因為我皮膚實在太乾 琴日試黑色上面嘅時候見到少少乾紋 所以見到白色話比較潤嘅時候就毫不猶豫咁轉咗

我係中意黑色多過白色好好好多
但都貴好多
黑蓋個finish完全係好高級既semi matte
佢個名改得冇錯
真係好似絲絨咁velvety
白蓋光澤都靚
但太令有d over左
利申乾肌，偏好matte finush

講開muf
我買咁多次野
從來都唔會有sample送
係一樣都冇
送比beggar就一箱箱
ba又愈來愈懶同hea
而家都唔係好想去佢專櫃買野

我都係 ba 有時仲好西

好燒

我以為得我無 原來真係唔會送sample

黑蓋上手我都覺得好正
我都係鐘意semi matte finish既人

如果我唔係仲有5-6枝粉底係到standby緊+我戒緊liquid應該一早買左
難得乾淨好多既packing
又方便溝其他野
乾既溝下少少base已經搞掂

我用覺得好正

無論有幾多枝粉底都好，最常用都係嗰幾枝

呢個真

最近直情係用嚟用去都係得返嗰一枝

我要自己用晒啲cushion先可以掂粉底

勁多粉底未開

我都成日手痕買粉底

四枝，仲有三枝用過一兩次

你係咪冇乜野遮既中性/乾肌

我想講dw我用過一次sample 勁乾又blotchy 難blend 之後就送咗比工人姐姐

扮清泉果d十個十一個都係毒閪
利申：曾經係以為化妝好mk覺得自己好撚pure好撚true既毒閪

樓上有人話dior單色眼影唔好用，我反而好鍾意喎 上年聖誕節買咗兩粒，平時返工諗唔到用咩眼影又想隻眼有啲色就用佢地

另外講開薄粉底好推呢隻

又薄又有少少coverage,重點係我覺得無負擔感，好似話佢個成份係大肚婆都用得

我用bb上還好
真係油田恩物
用掃應該勁7

Sisley啲野真係冇試過啊 反而睇開js 佢成日推嗰隻double tenseur做primer

化妝一去冇回頭
有啲人自我感覺良好就會話乜化妝對皮膚唔好
我唔想俾啲空氣懸浮粒子做我粉底啊屌

咁樣講既女人皮膚亦都唔見得靚
香港空氣咁撚污糟咁多塵，寧願上粉底靚都唔要痴到成面都係塵

我就係用咗artis 核突到我即刻落妝再黎過

或者就用有色防曬+遮瑕
畫少少眉+有色潤唇膏
就扮冇化

粉底起碼我知乜成份
啲pm2.5 nitro oxide 自由基真係不了

估到
用掃真係會勁核突
薄身粉底artis先上得靚

無色㗎喎清 可能我濃妝撚我真係寧願射落海

Sisley 我有用佢啲skincare 呀，好好用
佢啲粉底我想試呢隻

你咩肌
我有包sample係到試完話你知
但個色好似唔啱我

中性偏乾的

好呀，多謝你

原來死因係咁 又學到野了

Sisley skincare有咩好用架？

如果你用開la prairie，sisley 對你嚟講應該唔夠

我自己用緊toner，乳液，serum
對我嚟講就好夠，夠補濕又唔會好笠

呢頭撲完火 嗰頭又燒返
你返工嗰陣用一粒眼影輕輕推
定係都有幾個layer

我宜家都差唔多
中性偏油
睇下聽日用下試下

問個有少少無聊既問題
想問下枝眼影筆有幾長？想買黎放入出街個化妝細袋，唔知放唔放得入

而家d女人好古惑嫁，紋眉紋眼線話自己無化妝
根本化妝好平常，唔明點解香港女人又要靚又要唔認扮天生麗質

我天生麗質

女人天性
當其他女人係競爭者睇唔慣人地

屌個眼睫毛free llm咩
又乜打乜素顏粉底紋哂眉
再加個filter

wayne goss準備出大大粒眼影！
大家準備好未！

好，不過畀你燒到我就大鑊

有十幾枝

堂眉對眼線眼睫毛真係好free啊

都可能係
不過愈化就愈接受到呢個世界太多靚女再化妝都唔會靚過人地既事實
比較黎都無意思

過多2個月:
啊冬天要用啲luxury潤啲既粉底
新年化個靚底妝

然後就買左

天生基因
我天生爛面
已經接受左
好羨慕搽乜都唔會爛面既人

如果遲啲又有咗都想試佢地 始終大肚都想用啲少化學野既skincare

我明呀
我都係由細爛到大，習慣左
但我自從食左A酸後好番好多，終於有勇氣只搽防曬出門喇 （當然都係覺得自己好柒）
唔好放棄

又毒我眼影

已經有la prairie 啦，潤到仆街
真係超好用

不過最近都係用givenchy matissime velvet foundation，因為太懶有時又趕時候唔想慢慢搽粉底
呢枝用手搽都ok，因為幾薄
又係好好用又平
Long lasting，finish 又靚

都係，大肚好多都唔用得

你去counter 試啦

我A酸就快3個月
life changer life saver 乜都係
已經唔知點樣形容A酸對我塊面嘅好處
宜家都係keep住上粉遮返啲印
但已經可以好薄同貼好多
可以12個鐘唔補妝唔印面油
以前bake埋都4個鐘開始出白芝麻溶妝

可以既話想食一世

大粒到俾你個b大左幼稚園/小學做顏料都得

又比數字絲你燒到givenchy
Btw lp粉底真係世界級好用 冇嘢代替到

好似好正咁
不過戒左liquid啊
唔可以燒著

大肚要戒paraben
最好PEG都戒

我差d以為呢段野我夢遊打
以前粉都遮唔到凹凸，而家可以輕鬆遮到印
同埋夏天唔出油真係好爽
好慶幸自己有咬緊牙關去開始睇醫生，雖然貴但有效過所有我試過既中醫護膚品同facial

笑咗
但係我依家手上真係太多眼影盤用唔晒 睇下好啦

LP 係抵佢賣咁貴
不過我用tender ivory 我覺得唔夠白

Givenchy 嗰枝真係唔錯，我試過朝早十點化晚黑十點仲keep 到（無用碎粉）
我個friend 仲問我點解keep 到咁耐，之後燒到佢都買咗枝
仲有最好就係，一號色真係好啱我好夠白

真係正呀，燒到我啲朋友人手一枝

Paraben呢個知道 但係唔識咩係PEG

我會用深色擺係近睫毛根毛同眼尾，淺色擺眼頭
一深一淺咁配搭，兩隻色都好鍾意

不過講明先我係Dior fans

我係台灣食
平香港4份3
500港紙10mg原廠roche
我用乜9都冇用
宜家一食發現以前用護膚品打好既底終於現返出黎
明白基因7成 護膚品3成既道理

好記得第三個星期差唔多全面既毛孔都嘔粉刺出黎
嘔左3日我日日用暗瘡針刮哂佢
之後就塊面平滑哂又少油

可能我係淡妝撚所以好鍾意

呢隻無試過，記得BA同我講呢隻保濕d

返學畫畫
老師: 咦你呢盒咩黎
:我媽媽話佢太多眼影，又買左好多新既
舊既俾我做顏料啊！

我都係tender ivory啊 不過對於我黎講啱啱好 你應該真係堅白

好燒啊救命 你推介我嗰支by terry concealer 我都仲未買又燒到呢枝粉底

我真係唔習慣隻眼無色，見到自己隻眼日日唔同色真係好開心

石油副產品
有機會有塑化劑
Btw石油最好都戒 有機會有重金屬殘留
不過護膚品唔算太大問題
唇膏先係

紅啊橙啊藍啊紫啊

但係我依家真係要斬手 不能再買了

好彩我嗰時幾乎唔搽唇膏

我用一個濕既beauty blender上勁好blend
而家長期熱愛中
dw 明知會勁出汗個日用 點印張紙巾都無色
GA Powerfabric
mac studio fluid fix(出半日後日街先用）

上面係LP，下面係givenchy
LP 好明顯就係深咗
搞到我有衝動想返香港買多枝petale，但係又因為香港pr 周街派嘢唔想係香港買
矛盾大對決

不過givenchy 枝粉底我覺得啱中性肌，如果好乾就要打好個底先用

紅色眼妝真係好靚

唯一未化過就係藍色

溫馨提示，GA L’Oréal group

你之後見到靚既都係會買左

買啲安全啲/乳木果油直接當潤唇

紫+藍好夾

不過冇合埋隻眼影
同埋係放大crop有啲低清

頂！！！！！！！！
化得勁靚！！！！！！！！

我成日覺得藍好難襯，但係你化得好靚！！！！！

今個post 好勁，好耐無試過三日有廿幾頁

之前harrods減價 $234買左枝 仲未開
聽日開黎用先

我都係減價買，好似先廿幾鎊
希望你鍾意用啦，我自己就好鍾意用

不過如果你係乾肌最好打好個底，用補濕啲嘅primer

其實唔會
不過最好戴返con襯
粉紅撞藍都幾靚不過我搵唔返張相

mufe個盒幾好用
諗住買多幾個吉盒放眼影

我係油肌 記得好耐之前呢到都有推呢枝粉底
呢枝控唔控油呀

le cream係咪過千唔知幾千嗰盒？
好想知有乜咁把閉

等我得閒唔出街就係屋企玩下練下手

我係中性偏乾，無乜油唔知控唔控到呀

不過我油肌friend 話都ok
聽日試下再包膠

男士想問，眼大無神，應該用乜化妝解救？
利申：深雙眼皮，大眼，但係神，眼白濁

有冇類似圖睇下？
眼珠唔算太大既可以試下帶con先
簡單化眼妝可以畫內眼線
或者睫毛根部畫眼線/深啡色眼影

不 我係超多野遮既混油

Studio fix fluid 真心好用！

哇都差幾遠下
唔緊要啦喺sf買算啦

workbitch絲

Le serum 應該係我用過最薄最無負擔既精華 我超鍾意用 但係好快就用晒 每次用都覺得燒緊錢
La Creme 我斷斷續續用咗兩年 過期之後搽頸 最近先用得曬 真係好潤 你買黎過冬fit曬
Softening lotion 唔洗講 皇牌

不過呢排冇再用cdp skincare了 我覺得都係主打保濕滋潤同穩定肌膚狀態多過改善問題 而我皮膚依家太多問題唔啱用啦

利申用咗佢地差唔多三年 以前真係無限回購！

我覺得都係保濕滋潤為主 你話有冇改善啲咩 我又唔係好睇到 至少喺我面上留意唔到 不過如果係混油/油肌 我建議試用sample先好買正裝 首先真係貴啦 同埋都幾油下 油肌可能會爆瘡 不過佢有樣野好過la mer個經典cream就係唔洗乳化囉

但覺得落妝後皮膚會差左

自 打咗fix fluid
我冇留意添 不過妝感真係靚既 mac黎講算係咁

都係 佢妝感同持久都做得好好
所以間唔中都用緊

開心但又追唔切

扮天生麗質班人真係心理有問題...

其實用欣賞嘅角度睇
成件事開心又正面好多
同埋自己點都會有某d特質人地冇
欣賞下自己都要
妒忌比較係好無聊
個人連氣質都輸埋

我細佬都畫過眼線
係精神左

想問下咁大肚婆啱用啲咩唇膏/化妝品？
除咗要避paraben之外
係咪揀番礦物粉品牌好啲？
jane iredale 有色潤唇膏？

唇膏推bite 係d色傳統d 但食得落肚
礦物粉品牌=/=所有嘢都岩孕婦 主要都係睇全成份表
Skincare淨係諗去日牌minion

其他一時失憶

咁真係平好多
我應該覆診多一至兩個就自己買黎繼續食算了，連診金真係好貴
睇住塊面愈黎愈平滑愈黎愈smooth真係好開心，無野可以形容到

我而家成日出門見到執得好正既女女會係咁𥄫，睇下人地個妝個髮型個穿著配搭覺得好正
尤其係妝化得好既，會係咁心裡暗讚

內眼線應該夠做！

竟然
我覺得佢遮唔到野
你用掃上？

雖然我諗有3份2係去左鋪租廣告包裝到

我會建議買餅狀既礦物粉
jane iredale都有
loose既驚吸入左會有機會唔好

其實盡量唔好用有色既，
色料有機會有重金屬
但係其實食既野好多都有
ji個forever xxx係stain反而安全過好多其他唇膏

反而洗頭沖涼係好多人miss左既
記得要戒香料
平時唔好噴香水
我見過既好似得100bon係天然香料
但大肚其實唔可以聞太多精油

我以前2日就要全面清一次粉刺/固化油脂
又成日敷泥膜吸油
宜家成個月冇敷過清潔野

你記得keep住驗血就得啦
我見隔離A酸po都好多人自己買

係啊 我大肚都冇噴過香水

唔該絲打
好詳細

a酸好野，我愛a酸

想問下固化油脂可以點搞？ 靠針清？靠酸？ 我啲黑頭粉刺少咗，但依然有好多固化油脂

準備當護膚品咁keep住食

敷凍膜(我用dmc敷成個鐘)
然後針清
但根治要唔出油
而呢樣嘢得食A酸幫到手
所以係冇解

SF 無呢隻色呀

扮工／返學嗰時追

有無話邊個醫生比較可靠？

食A酸會嘴乾
肝指數上升，唔飲得酒
唔可以懷孕，會畸胎

如果你ok呢啲副作用又真係爛面/好多油/好多粉刺
可以一試
但香港既醫生我真係唔知
可以過隔離A酸po睇下
或者另一個絲打係睇邊個醫生

BTW 求其swatch左下啲相似既earth tone金色

TF好明顯有種透明感
ND係好扎實既閃
cp都唔輸得多

A 酸呢d 真係睇左醫生
比佢評估左係咪適合先食

tf真係點都想入一盒

唔該哂兩位絲打
我去追下post先

好邪惡啊救命

如果淡妝撚+閃粉控應該好鐘意
濃妝撚會覺得唔夠出色

btw頭2張係單反影
用室內led白光
最true tone
個垃圾低清gif純粹睇閃光

買啦
daily幾實用

有冇絲打想一齊訂台灣con
睇中karacon呢隻牌子 香港冇得買
去左佢地台灣嘅銷售點問 可以原價買
只要負擔順豐運費就可以

其實台灣到港運豐都幾平 廿幾三十蚊
睇下有冇絲打都有興趣 可以一齊訂
平平地買一兩盒試下款都好

上佢地個app可以睇款同原價

上ig可以睇人試色(俾呢隻款燒着左）

有興趣想夾嘅絲打可以tg我
如果多人可以開group 大家討論下鐘意帶咩con
或者上其他網一齊訂con

workbitch絲想問痘肌敷唔敷得dmc
試過敷完爆粒粒唔敢再用
敷完係咪一定要針清先會好？

我聽過大肚唔可以用A酸類既野
唔記得係會流產定畸胎

我又ok wor
我敷完會全部浮哂上面 好易就刮走
佢有香料
唔肯定係咪爆粒原因

正路冇護膚品會有A酸，藥黎
不過A醇A醛A酯會有
最好都戒
有致畸胎性

但如果好低濃度應該就冇乜問題(冇話自己active ingredients係vit a，純粹成份表最尾幾個)
食紅蘿蔔可能仲勁

果酸都要戒，唔好用chemical peel

痴線！ ！ ！ ！我去左聞kilian!!!!!!!!!!!!

屌你老母！ ！ ！ ！係全部都好撚香！ ！ ！ ！ ！ ！

好撚想買晒佢！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

多謝樓主推介 沒齒難忘

係咪隔離po既數字絲啊

對唔住覆錯post 好柒，我兩個post都bookmark 左，sorry大家

唔緊要 我都想試kilian 幾年前有朋友介紹過 但係冇去聞過 你試咗咩味啊？

藍色唔啱黃皮呀，唔試好過試啦

我想像中既藍色係搽哂上眼蓋，宜家收返

Tom Ford 啲閃粉係世界級
我有時化完妝覺得個妝太寡都會捽少少tom ford 喺眼皮中間，咁就唔同曬

利申：前tom ford 眼影fans

我用緊good girl gone bad extreme，好撚正呀！

workbitch 絲化得好靚

聽日先得閒行街 pp有齊晒kilian同by terry 正

跪求Workbitch絲教化眼妝

佢做top layer真係唔同啲
透出黎既閃

總會有同道中人識欣賞

多謝大家g持
其實我冇乜技巧
永遠分3pt

張圖我已經係”2”上左閃粉
你可以上左先/最後先上都冇所謂

睇返你想化既tone
最深眼尾”3”
第二淺眼頭”1”
最淺就”2”
eg sunset眼妝我會攞橙色”1”, 紅/酒紅”3” 金色”2”
上面就紫色”1” 藍色”3”

有時間就上一層blend一層，有機會要濕用
多數藍色紫色呢啲intense先靚既色要咁做
普通earth tone/sunset色可以一次過pack哂上去再blend
冇乜特別技巧，頂多係記得永遠由眼睫毛根部向上推啲色
工具上手指/密毛眼影掃都得

之後就係blend
我用開sigma e25
係每個色同”4”之間既位係咁blend
blend佢老母咁係咁blend
到你覺得ok就收手，
如果係啲不可控制情況下唔知點解好似嗰邊blend極都blend唔好
可以攞 肉色matte/transition shade/粉餅/鼻影/“1””3”既色
再係”4”嗰度blend
仲係不可控制地出界/樣衰(記得永遠眼皮要搽粉底)
就攞你隻神之食指

正路就會捽返走出界嘅眼影
然後blend多2下就得

大概就係咁
文字表達係長啲
練熟咗之後可以3至5分鐘就畫完個眼妝

Workbitch絲你條眉同眼真係好靚 好好j

Workbitch 絲高質！！！！！！

我又玩下我有嘅tom ford 眼影，玩完成手閃粉

佢嘅四色palette 我有三個
頭四隻色golden mink，普通大地色
最實用，以前啱啱買成日用

第五到第八係seductive rose
呢個我最唔鍾意，就算係以前化淡妝我都覺得佢化咗等於無化
兩格閃片色化上眼係一樣
眼線西化上眼嗰陣好似畀人打瘀咗咁

第九到十二係disco dust
呢個我最鍾意，好啱啱啱開始想化粉紅眼妝嘅絲
尤其係倒數第二隻色好靚

另外仲有三粒
第一係golden peach 上面嗰格閃粉色
我覺得呢格好靚但係唔係話好特別，colourpop 好似都有類似
第二係佢下面嗰格cream eyeshadow，呢格好creamy 我覺得幾好
呢粒我覺得可以單獨化完一個眼妝

第三第四係paradiso 嘅閃粉同cream eyeshadow
呢粒唔鍾意，無嘢好講

最後係Tom Ford extreme 單色眼影TFX15
呢粒真係不得了！！！
首先佢好顯色，揩一揩就係咁
其次係佢有銀色閃片
佢無論係單獨化一個妝，定係做top layer 都係超級無敵靚
同埋銀色包裝好好j

TFX PRIVATE SHADOW

勁靚！

所以我真係覺得dior 單色眼影幾廢，因為有對比

個對比都幾⋯

成日同老母講生我生得最靚就係對眼
天生多毛真係
條眉要修幼好多

粒tfx有啲燒

我之前都勁燒呢隻TFX3 不過因為有mac rose pigment所以冇買到 依家又燒番著 救命啊大家點解日日都有新野燒

等我畀大家睇下個對比

1. dior mono eyeshadow 764
2. tom ford paradiso 閃片色
3. hourglass glitter eyeshadow blaze
4. Colourpop super shock muse

除咗4之外，其他三粒都係差唔多色（我有嘅cp 最似已經係呢粒，cp 我鍾意買啲古靈精怪色）

可以睇到dior 嗰粒係最唔出色
但係我頭先數住，我已經捽咗12次

呢四粒入面我最鍾意就係hourglass 嗰粒，佢啲閃片我覺得同tom ford 係有得揮

買啦買啦買啦

你隻神之手指勾好正 我重覆睇咗無限次

cp

你諗下，一粒dior 可以買到幾多粒cp

其實makeup forever 有咩好物
仲primer 好垃圾

想問下大家有冇用過Addiction/ Three既底妝產品？

我呀 我呀～
最近買左miss hana 唔錯唔錯 仲要好平

之前睇咗雨橋條片介紹epionce
想問下敏感底用嘅仲有冇其他牌子好用？
喺卓悅聽sales講買咗d product就敏感 so9sad
買呢d真係要做好research
另外上網睇the ordinary幾出名 呢個brand o5ok?

聽講碎粉唔錯

話說selfridge 幾時返貨 我想買suqqu碎粉 無就要買其他頂住

The Ordinary 支buffet 好好用
我乾痘肌 之前有排塊面乾到次次洗完面都好乾
(肯定唔係支洗面問題 因為而家冇事 ）
用完buffet 會保濕到落肌底 皮膚表面唔會有殘留感
唔笠唔膩好好吸收 唔焗痘
而家洗完面唔乾了
用完一個星期我啲痘痘好返好多

頭幾頁好似推過粉底、遮瑕同胭脂液（？）好好用 不過我冇試過

Sf係咪可以揀係7仔拎
之前見有絲講過

suqqu 碎粉有幾款
losse powder定press powder?
絲打們推邊款

CT Pillowtalk Collection 想要

唔知黃皮用效果點

好想掂下實物先 因為我都係黃皮

真係好多新野 追唔切

前兩頁好多絲打講muf既底妝啊
除左粉底液
佢碎粉都幾blur到毛孔同幾持久

今年唔係好吸引

香港女仔大部分眼型用呢招都好work

眼影
粉底
hd powder

想要舊款但係已經冇得買啦

新不如舊

UHD Powder
新出果支artist lip blush唔錯 易搽又唔乾
單色眼影有一粒912 Orchid 係紫同粉紅之間咁 靚到痴線 我買果時係香港問咗幾間都無貨 要等到去旅行去日本伊勢丹先買到

唔quote 上面
Dior forever 粉餅麻麻？
新唇膏紅色包裝好娘唔想買 但d色好似幾好j
最好用暫時覺得係上年岀個枝 深藍色包裝
潤得黎又唔會甩晒d色
買左524成日瘋狂用

下星期去日本試下佢

我勁鍾意Dior liquid lip 我買咗兩隻色成日輪流用

用開fenty liquid foundation
一直都覺得好好用
係有時個鼻會甩皮
想試下用cushion
有無絲打用開推介

前幾日睇左日本妹用 佢大讚

包裝好撚靚

以前淡妝嗰時都覺得CT 眼影幾好用，但係依家CT 滿足唔到我

不過佢啲唇膏堅正

我會甩到好樣衰

Urban Decay Original eyeshadow primer. 用細枝版巳經用到半年至一年

執緊化妝檯 順便又j下啲化妝品
真係好鍾意tf啲唇膏 又滑又香又唔會搽到起皮

btw 燈光好7 影到上面隻手勁黃

04好靚

黑管80我都有！！！！！！！

超靚！！！！！！

白色定黑色？
兩隻都靚啊

L’Oréal group

both
tf唇膏好高汁

80真係好鍾意 秋冬一定要有

抵佢一出就賣到斷曬貨

boys & girls 等極都冇我個名

白管04真係好靚

想問如果黑管04 如果淡妝搽得唔得 好燒呀

黑管04配淡妝我諗用手指上會好啲 事關我係濃妝撚 我真係唔肯定 我建議絲你都係去counter試咗先決定會好啲 話晒tf唇膏真係唔平

咁我要試真啲啦 如果正既話我買番黎包膠比大家知

等你啊土匪絲

80好靚喎

好似會出多個肥牛version wor
喺官方ig睇到的

想買肥牛ver

想買肥牛ver x2

買唇膏真係會買到有舖癮 根本搽唔到咁多隻色

我好想買
但我都係黃皮

黃皮用好多胭脂都會變暖tone，差唔多色

我前面用粒紫色就係912
不過我係香港買
個偏光

有無人知 始創果間sasa 有無visee

我琴日拎去補妝
每兩個鐘要就上一次
最後成個粉樣

利申：乾肌 晩晚做好曬補濕

Mac子彈好乾

可以包色

我乾皮當碎粉用就無咩所謂，當粉底用就唔夠貼，低至中遮瑕。

無
最近既係旺角

一定要打好個底

我都想swatch 唇膏，但係要少少時間整理下

真心覺得自己要停下，有啲誇張

我等你

睇到架可 廢是po張圖嚇人

內眼線？

定好似佢咁？

就咁望 好似冇乜分別
定係其實已經夠

我覺得你對眼其實ok啊唔算太無神
內眼線應該夠做
你可以試下先
覺得唔夠可以再試下畫埋睫毛根部
或者用下遮瑕產品令膚色望落均勻d
男仔化太多妝反而好易比人識穿

生動有趣又實用既教學
好高質既分享!!!!!!

深藍色果支我買左深紫 冬妝好撚型

仲諗住個粉餅黎試下
Liquid版以前好鐘意用
而家用粉餅養皮膚冇得用

請問大家唇部用咩base
nars 果支話去唇紋 我就覺得一般
mac 好少少 但係個咀有時乾 用左之後上唇膏都係會甩皮

買左excel cs01 03，等到

啱啱搞掂，依家開始打review

啱啱數過呢度有43枝，未計我放喺香港嗰啲

好吸引呀絲打 等你

中東油田上黎求救
可能下面會講太長 先總結一句:1.有冇岩油田用既粉底/上妝方法 2.明明所有產品都岩色但完妝好白唔岩頸同隻色偏死白

我係終極油田
平時上妝:
日本惹仁爽膚水>> 日本太陽社原液 >>isdin 防哂 >>lm base (traditional 版本) >>givenchy matissime velvet 粉底(bb蛋上) >> canmake 棉花糖粉餅+rimmal stay matte粉餅(有時用givenchy 四色碎粉但好似毫無控油效果所以而家唔用呢隻了 )

好似今日既天氣:
7點上妝 >>10點11點有奶油肌偏油效果 +小crease(t位更開始feel到準備爆/小爆) >>1點岀油到小反光 +溶+小浮粉>> 4點大反光 +乜都爆哂岀黎
呢個係今日test下完全冇補妝既效果 如果12點零印一印就去到1點2點又開始岀翻油

油肌既我真係唔知有咩產品岩用(之前買過double wear 完全一上即爆皮顯毛孔 咩方法都唔岩用) 而家用d聲稱控油既粉底都係溶到七彩 我真係唔知點算

另外就係色號上面明明所有嘢單獨買時係match膚色 一完妝已經頸面不同色 同偏死白(未去到韓妝個種但都好明顯太白) 究竟係咩事 防哂都已經無色唔會查完偏白個種

我知真係太長太沉但我身邊frd又冇乜油田 完全唔知可以點做 希望絲打們教下我

有sample未試

打咗少少，有啲攰

Hk有 ？

追post見到有絲提a酸

A酸既影響好大 係以前係唔會咁易處方
但係係呢6-8年 就多左好多處方
而醫生只可能會講叫你唔好懷孕 就算
未必個個咁有醫德 唔開比你或者詳解比你聽
近年都多左好多人講A酸 好似爛面食就冇死咁
如果真係少少暗瘡/局部暗瘡或者只係出油問題
真係唔建議用

買咗Ct sexy seinna，黃皮好難carry

你鍾唔鍾意？
好驚你覺得中伏

中間嗰三枝真係無眼睇，唔明買嗰時係咩心態

打曬，唔識打review

近排d 日本開架好爭氣,買到破產

唔quote 之前想買tatcha比個fd 但運費太貴

距離上次swatch 好似已經好耐

我呢排覺得guerlain rouge g 好正，本身想入多幾隻色
但係唔swatch 都唔知自己有咁多，都係遲啲先

日本amazon

到你到你！

我都覺得自己呢兩年好可怕
唇膏已過百支
胭脂過廿盒
真心要停手

好！
尋日玩眼影今日玩唇膏決定聽日玩胭脂！

咁就好啦

以前用胭脂好求其，但用左好既就開始買上癮
Suqqu, hourglass, tom Ford真係堅正

想睇胭脂

我覺得burberry 胭脂正

聽日先，玩一次好攰
要搵曬啲嘢出嚟再慢慢swatch 影相加名再執返好

香港已經冇晒Burberry

Burberry 化妝品其實幾高質，唔知點解無人講

要去net a porter買
Burberry係清泉
印象中冇派過嘢比班乞衣KOL
啲包裝低調又靚

佢唇膏rosewood421日日用
隻色真係好好j

我又覺得佢包裝係爭啲
有些少bulky

Kate個盒已經諗住買be-1
Visee支野燒左我好耐啦 好想買啊

我反而覺得佢包裝好過chanel / dior 同大量L’Oréal group

佢係內眼線
想自然d可以用啡色
開架品牌可以用dolly wink 鉛筆型 sxsx好似仲有賣
鉛筆比較岩新手 最易畫

我以前仲油過你
Lm base original 嗰枝
你當面霜用，擺返係防曬之前
真係控油既base可以試下becca ever matte/mufe step 1控油嗰枝
碎粉就用everyday minerals/bare minerals mineral veil/priori
順序由平到貴
朝早有時間就bake下，個碎粉用返rcma/lm呢啲冇乜控油既就得

最後 一定要入手枝skindinavia
會令你個妝last耐好多

顏色嗰方面
首先你要知道自己係乜嘢tone
黃定粉定neutral
多數塊面白好多係你黃但揀咗粉或者neutral，
同埋你上碎粉上太多
你粉底色要再揀過，因為根本就買唔啱色
一定要各種光線，出去陽光地方睇個色
上粉記得上埋頸

包裝勁好j

睇下目的係咩
想成個人精神整潔dd就化佢呢種 真係dd咁大把
亦唔係要跟足佢嘅步驟（eg 可以skip 眉/粉底等等 隨意）
同埋睇下你個人有幾驚畀其他人覺得你化左妝
你知香港人都係保守d
唔怕嘅話可以多d步驟/重手d
咁妝效當然可以再明顯d

呢排好忙 過兩星期先
Post住以前swatch 落既你睇

同意！又好用又唔會亂派！

Burberry 香港收左皮？
佢d嘢正架

真，低調又靚

Jouer 好似好靚

佢既粉底淨係用過forever 系列既粉餅同粉底液
粉餅我覺得用covermark lx餅差唔多 不過佢d粉壓得實d同幼d 同埋遮瑕度都唔錯 但唔知點解佢好易碎 放係櫃桶無用一排就會碎 身邊朋友都係咁 粉底液就同我8字唔岩 妝感好靚但一陣就浮都一個點

Hourglass 好似都好靚

唔該哂workbitch絲打 已經bookmark定呢幾日一得閒就去買 而家一對住個幾個鐘就溶既妝真係好冇心機每一次照鏡都想即刻落妝 btw我記得之前係到問過化妝嘢都係你答 唔該哂你呀 大家都油田真係好有親切感 同frd講親都冇人明

佢枝base都好好用

好想瘋狂吹捧burberry
可惜日本同香港都執曬

我都想知 之前時代好似有
佢嘅唇膏胭脂都好好用 又香 包裝又正

Sephora HK都有賣Burberry...

買左枝93, 同啲試色圖都唔同嘅

Dior 620 my all time fav

眼影我很可以 好靚

由舊登追到依家，覺得呢排個post熱鬧返好多
冇駡戰又有好多試色同用後sharing
希望以後都係咁！世界和平

準備懷孕/已大肚嘅絲、家族/自己有情緒病史
有厭食症
肝、胰臟等有問題 etc
千萬唔好食
畢業都係藥食落肚
最好都係問左醫生先
唔建議自己買嚟食

CT我得stoned rose pillowtalk 不過又比你燒到walk of shame

過百枝

上年我去問時我個名一早賣晒
黎緊新貨番唔知有無我個名

屌我仲諗住遲啲返香港買Burberry

421我都有啊 超鍾意

Sephora hk都仲有 不過唔齊

個個舖位變左做Dior嚕

5日已經推到30頁

有無swatch可以分享下
五色都靚到傻

好撚正
個時頹look去買
Ba姐姐都照幫手試 好nice

追到
幾日去到30頁

Colourpop 出disney collection!!!
雖然唔特別鍾意公主
但我決定 要佢老母！

痴線架cp一個月出幾次新野

係咪fresh glow
我都有用過，啲珠光好正又夠補濕

我都幾鍾意，但我近排鍾意guerlain 多啲

買佢老母！

Love & peace

唔計個紙盒
唇膏個設計係0

請問係princess定mickey and friends既collection
我從來未買過cp但如果係princess我會義不容辭買佢老母

係啊

紙盒係好靚

Princess

準備搶了
靚到cls

大油肌報到
開架可以試下日本隻kiss嘅Mat Chiffon whitening base
7月頭用到宜家
朝早8點化完妝到晏晝4點除左鼻有少少之外都冇乜出油
有時夜晚返完工11點幾返到屋企都係印一印就冇哂油，成個妝都好完整

thank you 上邊有圖了

搣左個盒重以為係玩具
真不愧係cp

好撚彩我呢兩日忍左手
Cp真係好痴線啲project 疊住做
不過出得太快 真係搶錢咁
次次買滿50 我又冇咩朋友會買
而且出得太快 啲新野未上手玩就有新野

不過唔好搵我夾了 cp爛左claim錢好似得同價錢code仲好似唔比疊promote 用
有絲話好企實就可以退錢
但都唔知仲得唔得
唔想爛左大定有咩唔開心
所以最好自己買 或者諗定爛左點處理
好好彩 暫時訂咁多次都冇事

公主呀jordynn ig story有link!

絲打medic/nursing?
我係台灣真係同皮膚科醫生坐低傾+睇哂paper/journal

其實而家全世界醫學界(香港算偏遲)都將A酸擺係第一線醫暗瘡藥物
可以睇下medpartner篇文章易明又詳細
如果醫生見你塊面多暗瘡疤同好多油多數都即開俾你

好似我咁係長期塊面都會有大概五粒或以下嘅暗瘡(算少？)但全面有成50個細既車廂型凹洞+大範圍萎縮(唔明顯但有指甲咁大)
極油，bake埋都係3-4個鐘就出油，6個鐘出白芝麻
用咩護膚品打laser(fraxel 1550/1064)都冇用
長期每一個毛孔都有固化油脂
食左好明顯因為出油少左暗瘡接近冇+冇哂粉刺

其實A酸已經出咗市場3-40年
越來越多報告顯示佢比起其他藥品對暗瘡或者出油問題嘅改善係明顯好多
而且低劑量下副作用其實唔嚴重
有幾可一隻藥幫你角質異常+皮脂腺活躍一次過搞掂
2樣野係接近冇其他搽/食既野可以醫到
第一期食既人都好地地，
計返都至少5-60歲

反而以前一直係食抗生素先唔得再食a酸(你話冇咁易處方既時期)，好多人食抗生素食到腸胃一世都有消化問題
脹氣便秘呢啲
又要有超級細菌
但A酸停左之後肝指數上升/嘴乾/不可懷孕呢啲都係reversible
又唔係真係咁妖魔化

年中幾多爛面人有depression，心理學嗰邊都有發現你做乜鳩運動食raw food都比唔上你開心日日係屋企自high咁長命
我都係食完先發現我有一部分depression/anxiety係來自暗瘡/粉刺

香港好多醫生只係拎個dermatology cert就開藥+副廠藥買到你貴一貴呢啲問題唔討論啦
自己要食既自己上心啲
唔好飲酒 keep住驗肝指數呢啲野一定要做

當然啦
點都係試完搽暗瘡既藥eg bpo, A酸, 杜鵑花酸呢啲
至少一個月以上都唔覺有好轉先搵醫生傾食A酸
家族有肝功能異常狀況，自己有肝炎都唔食得

用緊嗰個brightening cc serum，唔知佢算唔算係primer
自我感覺良好，幾補濕又同我所有粉底都夾到

想搵絲打全部cap返入懶人包

好似又可以一次
依加sf都有佢 唔洗去Joyce beauty買

唇膏同sss包裝都麻麻
Palette 同pr box個box靚
但唇膏啲色 暫是有幾支都易襯我地膚色
7蚊美金 唔通又整唔同包裝同設計咩
簽個版權返黎做算係咁啦

我好鐘意個妝感
但我用到爛面 (已經係新出嗰時)
用左幾日無啦啦起一大堆粉刺
暗瘡底絲打要留意下

thank you絲打 上左cp官網睇了

可以edit 懶人包嗰啲絲好似無出現好耐？

Chill

Work絲你都有情緒病

去試咗鍾意再SF 買

通常眼影最高危

我覺得佢改名改得最好
單粒眼影明明唔會用既色都好想買

爛面> 情緒病
Vs
A酸> 情緒病

都真係兩舊屎
好難揀

我明啊屌
同fd講: 唉屌幾個鐘我個妝又溶
fdsssss : 我成日十幾個鐘出左成日街先溶

唯有自己慢慢搵吓搵吓究竟啱乜

skindinavia我覺得係永遠必備長駐既油肌恩物 唔使買佢控油果枝
original/bridal就夠
控油真係會抽乾水咁

我自動load左Love & peace you motherfucker
仲要係黑人嬲屌tone

你又有道理
7蚊真係算了
好在唔太燒公主系列嘅嘢 唔係買到破產

唔通再整多個係swatches

我依家買下買下都有成60粒或以上super shock 聽日得閒一次過swatch比大家睇

我睇到你呢句個腦有ted 把聲

都好呀，橫掂呢排咁多swatch

都可以啊 然後再分類係眼影/唇膏/胭脂/其他？

救命我搵哂上面啲網都冇我要個隻色
宜家呢支就黎用完
開始感到panic了

有冇絲知道有其他網會有

以前有鬧戰？

Feelunique 都睇咗？

經常

原來係咁 我其實好新 咩都唔知

有女人嘅地方就會有是非

青春期就黎料
本身係onon99開心仔
唔知發育係撻着左邊個掣
勁cynical同日日想自殺
大概至少4-5年
好彩我份人好錫身冇自殘𠝹手

利申返我冇睇過醫生冇systematic醫生既分析所以都冇食過藥

最後識左個朋友認識law of attraction同new age
自己搞掂左 (信仰既力量？)

我諗係我本身hormones/生理上都唔算係depression既主因
所以自己先搞得掂
因為我識嘅呢個朋友佢ADHD
係家族性情緒病
自己點改變諗法都醫唔好

睇黎聽日都要開#90

我問左下我個皮膚科醫生
因為我都驚
佢話佢咁耐都未遇過有一個因為食A酸而有情緒病
肌肉痠痛都係得一個病人
所以呢個我覺得唔算大既問題

一定係食A酸醫好變開心仔

最主要係俾大家見到唔同牌子唔同色既比較
然後互燒

土匪絲好癲
我最近都買咗cp試，幾鍾意

其實諗返起都係一兩個搞屎棍出黎搞事

Feelunique有隻色但係out of stock
連美國sephora都冇

都係，成日講講下就撩交嗌

主要都係因為要自己買夠50蚊 湊下湊下越買越多

等restock
買到新一枝之前唔好用舊嗰枝

依家好正啊 大家瘋狂互燒
btw數字絲我今日買咗by terry concealer啦

聽日用完包膠下

其實你眼皮好深，不過眼尾下垂睇落有啲無神。雖然我覺得無問題，但你想畫的話，我覺得用眼影或眼線吊返起個眼尾，應該會有神好多！

不過唔知你會唔會覺得太over

你要咩色？有冇睇lookfanstic
仲要有八折

冇見過你提情緒病有少少驚訝

家族性真係好難搞
基因嘅嘢

我今日買既時候試上手已經覺得超滑又唔厚 10秒就叫佢埋單比錢

太長唔quote
Skindinavia可以喺邊到買？

絲打買咗咩色？

真心正㗎，雖然以一枝concealer 嚟講真係幾貴
但我覺得值

我記得絲打你好似係已經要食藥？
加油
我之後想做化妝師都係因為我覺得化妝某個程度上可以係種therapy

呀呀呀呀呀呀呀！！！我頭先冇睇到英國site！！！
搵到啦即刻落埋單！！！
多謝絲打
我愛你！！！！
唔使封印佢啦

官網間唔中就有code有折
最抵都係官網
beautylish都有

我買咗1號Fresh Fair啊

聽日就試上眼底

上面太長唔quote
嚴重暗瘡問題係真係好影響自信 年中真係唔少人因外表問題有depression
只係唔想好似好鼓勵人用
因為真係好撚多𡃁妹係生幾粒瘡又話想食
甚至話聽人講會皮膚好 連冇咩暗瘡都想食

我覺得做咩都好 尤其藥同入身體既野
真係做左功課先去 係對自己身體負責任
本身用A酸係真係for病態暗瘡問題
而且食既劑量都唔會低 如果唔係都唔會叫人一年 最好兩年唔好懷孕
對肝同血脂影響係reversible 但如果本身有問題
引起肝炎 胰臟炎就好麻煩
當然啦 唔係好多人都會引起呢啲問題既
但只可以話 我地既身體係一環扣一環 如果有樣野出問題就可以連坐法咁去
我有朋友因hormone問題 搞唔掂去食A酸
面係好左 但hormones既問題冇解決 身體都係有其他問題

我唔係要妖魔化A酸 或任何藥物
用得其所係最重要 用藥係講risks and benefits
只係想各位係用呢個方法前
係試左其他方法 同改變生活習慣先
同埋知有咩注意

本身人蠢都冇野救到
可能食supplement都食出事
我諗呢到正常絲打都有足夠智商理解一樣野既pros and cons

一個月就可以懷孕

我唔太清楚你個1-2年邊個醫生講
但我諗陳皮算幾權威

正常女仔食10mg低劑量其實真係冇乜野
最近睇左幾篇journal都係話嚴重型cystic acne原來低劑都得，唔洗食到計體重咁多
食A酸食到肝炎唔知0.1%都有冇，重有機會係高劑量下先會

你朋友個case好明顯係醫生唔夠力睇埋hormones問題
正路都會睇下你有冇多囊/朱古力瘤嗰啲
始終唔係所有人都有medic底可以大概知自己咩事再搵醫生討論
起碼佢最後知自己咩事

最後係每個人都有自己既喜好同傾向
好似護膚品都有純天然、草本、科研咁
好似youtube個Cassandra Bankson唔鐘意A酸，最後食raw food+生活習慣+用soap卸妝洗臉(呢個一定俾dermatologists屌到上天但佢作為醫好暗瘡既其中一環)等等健康人生搞掂左8-9成
但我鐘意食牡丹樓sharkshark+黑糖珍奶+夜訓但同時食A酸唔生瘡

呢啲真係同食避孕藥一樣講唔完
有人覺得冇乜野有人覺得十惡不赦
避孕藥咪仲嚴重求其入藥房都買到
但大把人有食
乳癌子宮頸癌心血管阻塞都係有哂meta data analysis證明會有既副作用
希望之後A酸都出到meta data analysis啦

覺得你可以入手多啲紫/酒紅色

我都想，Burberry silk and bloom 就係紫紫地咁
我好鍾意但係搵唔到dupe（呢個太靚又買唔返，唔想整花佢）

我朋友個case 係佢因hormones 問題（已知）
但放棄左 諗住去食A酸搞掂塊面就算
面係好左但根本問題冇解決過
想話比大家聽最重點係解決根本

亦都講 如果真係病態既皮膚問題用藥係冇問題
而道理上A酸係大約一個至個半月係排出左體外
但唔代表完全安全 （同好多要避免懷孕既藥一樣）
所以一般醫生/藥劑師都會叫至少半年至一年唔好懷孕
甚至兩年
當然視乎服藥既劑量同係唔係長期使用
不過我諗都冇幾個醫生同藥劑師可以咁肯定同人講停一個月就可以懷孕

本身藥要有用 一定有副作用
而side effects 呢個字係本身係中性
用唔用都係個人選擇 大家唔知大家情況
最重要係大家了解左 真係用得其所

如果藥物係影響卵子而增加畸胎風險
避孕半年以上係好正常
因為唔係考慮服藥期間個週期嗰粒
唔係等於嗰粒排左就冇事
而係怕係卵巢排緊隊出黎嗰啲

都係要用
試下clinique堆花
抵玩
我都入手左4粒

宜家醫學上除左砍掉重練應該冇方法醫到基因既問題
gene therapy仲研究緊
利申遺傳啊媽+有毛囊角化
食A酸應該算係解決根本既方法

你可以google Manage and Prevent Isotretinoin Side Effects

Large follow-up studies have shown that after one month of completion of therapy, there is no increased risk of birth defects compared to women who have never taken the drug.
份野係個MD寫既
上埋Pubmed
MD 既studies應該collect哂data
有哂database
可信過普通醫生/藥劑師
讀完degree再讀到去Doctor既能力唔係個個醫生都有
我chem廢冇搵A酸個mechanism出黎
但個MD都講到咁
應該唔係咩影響卵子既機制，如果係應該成世都唔生得
一出世卵子已經係到只係未成熟

大家既胭脂有機會hitpan/買新胭脂了

平時唔會用 因為佢係metallic

In 620 we trust

有冇絲打想一齊夾cp Disney collection
自己買到50usd 實在太多

想問絲打覺得枝野浸味好唔好聞？ 如果難聞會影響心情

各位絲打都好似無乜黑眼圈問題，好羨慕

唔難聞 唔係好香嗰啲味但唔係臭嘅

係
所以唔想有人有機會好似我咁
生理心理都筆墨難以形容地痛苦 唔係講笑
女人身體真係好麻煩
好多野都要睇住
對任何野抱多少戒心都好既

同路人，對化妝稍有有興趣，同人瘋狂傾/試個人會開心DD

ABH出假期眼影盤 SULTRY
唔多靚唔想PO出嚟##
暫時見到反應都幾差下

睇睇下覺得620幾百搭下

今次應該會搶得好犀利

620真係好正

講起網購
想問下大家早2日香港10號風球係咪吹走左郵局
阿媽係咁問我網購D野去左邊（查過到左香港）
喂我鬼知咩
CP寄嚟我呢邊隔離國家度都三個星期 我都未嘈啦

好似上面絲打講
唔難聞既
我覺得有少少懶草本既味

用一個case黎講冇用
都係想大家衡量自己情況
如果真係gene問題 要用冇法

藥既mechanism係網上google/有app睇
卵子係一出世就係到 唔代表影響唔到
所以點解女人食A酸比男人既side effects 嚴重
點解有啲藥要避免懷孕係有原因
唔係淨係怕子宮收縮 怕早產
如果你咁講 就唔會有咁多藥要避孕/懷孕唔食得
風險係有係度 咁其實後生冇打算早生b 咪早啲食

諗唔度搽咩就佢啦

A酸可能引起既問題係廠既研究寫
所以一直都係醫療界都係咁建議
藥廠同醫生 藥劑師會比個最安全既指引病人用

其實有考慮過先食就冇問題
因為每隻藥都有side effects
亦唔止呢隻藥係類似咁既side effects
只係覺得近幾年好多人提都好多人食
大眾既心態對A酸好似唔同左
本身唔係比人有普通暗瘡問題同想皮膚好啲而食
但好嚴重 真係好大影響時咪試

屌 同外國搶又要同香港班代購搶

有可能個canmake粉餅出事
canmake粉餅自己本身有色 我用黎定妝都會怪怪地色 同埋佢其實溶得唔靚 用黎返工頹頹地用係ok,化妝就不了

我鼻同下巴極油但兩邊面出油程度普通
都俾你參考下

護膚-sofina jenne 化妝水->jenne 防曬
base就muf hydrating primer(淺灰), sofina base(新包裝銀蓋), 局部用ettusais小藍樽控油base同黑樽sofina
鼻毛孔用MJ skin Lingerie pore cover
粉底用RT蛋噴mac fix+上mac studio fix liquid
定妝就掃上mac Blot Powder
呢個粉極度控油但粉質較粗 我會係面再掃多層muf uhd粉睇落滑d同遮毛孔
最後就噴spray,天氣熱就噴fix+ matte
唔熱就fix+保濕同令個妝無咁粉樣
呢個方法可以連我個油田鼻都可以hold足全日 有油光但唔溶

如果你話要極度吸油既粉我真係推mac blot powder既
唯一唔好就係粉質粗咗d,上面會有少少粉樣同埋聽講香港mac唔會再點入貨 我上次係mk見有貨買咗三個新既屯貨慢慢用
黑樽sofina係加強控油版但係係限定款而家無得賣 明明都幾好用

好唔吸引

女人始終黎M hormones係一直變
hormones 宜家其實未完全了解成個機制
所以係好煩
日日有新研究發現
生理心理互相影響唔係普通一兩粒藥就搞得掂

好想要
Abh 買過soft glam 之後覺得好一般好失望
同cp質素差唔多

個palette j死人

上面太長唔quote
油肌可以試礦物粉 出油會靚啲
至少吸左啲油係一條好漢

我覺得靠碎粉真係好有限
用過推過控油既碎粉 頂盡last多個零鐘
我有時全面bake算 （唔建議）
冇爛面既日子就primer 加遮暇加碎粉就算
出油印乾 印好全面再上碎粉/礦物粉

事實係好多cases都係基因問題
如果你冇爛過面係你基因好冇爛面基因

A酸一個月代謝走哂冇殘留
所以咪冇事
我冇話其他藥懷孕就食得喎唔好曲解我
所有野都有唔同代謝時間，好似醫牛皮癬嗰隻A酸係要等2年先可以懷孕
食暗瘡呢隻就一個月
有哂studies support唔同藥既藥理
點解要亂信乜野要等半年
然後因爲咁而覺得A酸對potential既孕婦好差好差

個包裝咩事

之後如果用哂試下kvd個blotting powder
我覺得都ok
btw mufe uhd真係幾好用
新買左盒
blur毛孔不錯

想問多條問題，original同bridal 邊個好啲

冇話要講到好差
引其他藥都只係話 有呢項注意事項既藥都會咁建議
而醫生係應該做風險最低既建議比病人
要生b 我諗會緊張個b既健康多過幾個月長短
出面醫生都係會咁建議 好似食完藥會眼訓叫你唔好操作機械同揸車
病人覺得冇事唔眼訓咪可以照揸
總之講就咁講 我就寧願叫人半年至一年唔好懷孕
而且食暗瘡低dose仲要睇埋食幾耐
仲有代謝走晒唔代表佢冇影響 好多藥都可以好快代謝走晒

兩邊面爛到紅晒一撻撻 好多關gene事
宜家唔係話唔比食
咁gene有問題引致到咁嚴重 咪食囉
情況係係網上大把人話自己大肥婆 比人介紹去食減肥藥
但可能佢現實係少少超重
每個人把尺唔同
我只係話如非必要就唔好食 如非冇其他方法 藥始終係藥

我諗絲打們食之前都會做research
關於藥我就唔再係化妝post講太多
每人既想法唔同 只要清楚明白係咩黎就得

too long didn't quote
經過佢anti vaccine果單嘢唔想支持佢 但絕望果時會試下
都唔知香港mac想點
可以話係canmake綿花糖粉進化版既select sheer press powder我用開隻色唔入貨(nc15)話暗一度就有
黎緊都秋冬暗一度真係用唔著
我心諗d蝗唔係個個都化到好白架咩
唯有儲定銀彈去日本大手入貨

今日試用新買底妝產品 期待

我買開bridal冇用過original

唔該晒絲打

我都用緊givenchy
覺得都做得效果幾薄 幾易blend 遮瑕中間偏低
完妝既妝感係真係好貼好自然個種
完全係專櫃粉底個種感覺(好似講到1999 )
但我油肌就覺得都係比覺快溶同控油效果好一般 係油肌身上既感覺係傳統專櫃粉底 妝效靚但keep得唔耐
之前睇blog 見人話岩油肌 但我用完覺得岩中性/小乾肌
油肌用真係靚得個三個零鐘

當然我冇話完左treatment後一個月就即刻大肚
呢啲野個個有自己aspect
有人1級acne想變0級
有人成3級都唔想食藥醫想搵自然療法/alternative medic
無謂強加自己諗法去人地到

我都有朋友見到我效果好，佢停左避孕爛面想食
但佢想大肚唔放心，同佢講過醫生話1個月就得佢都想等更耐
所以決定唔食

我諗正常人都會有能力決定自己點
如果佢係都要食你都管唔到
好似范冰冰日日做哂皮膚科醫生眼中既大忌都冇事，大把人學佢咁

唔再討論啦
我諗我地咁多個po落黎見到既絲打如果有想食A酸既諗法
自己都會對應自己既狀況黎睇
而且呢啲醫生處方藥物係正當途徑之下唔係幾粒谷m瘡就食得既野黎

A酸係醫暗瘡嘅最後辦法
根本唔嚴重，邊有醫生亂開A酸俾你食
我自己轉過幾個醫生都冇開俾我食 （當年我係極度絕望，因為自己覺得自己好嚴重，又俾人笑，但醫生覺得你唔嚴重就一定唔會亂開俾你）

真正爛面爛到醫生都開俾你食，我覺得絕對可以食
因為當你爛到一個程度，有藥可以醫得好，唔好講話咩影響個肝生k胎，要短幾年命都制！！！
食得A酸嘅人一定係試曬所有方法（肌斷食、轉護膚品、中醫、早睡早起、多運動、戒口）都唔work先會決定食

爛面係會影響埋個心理嫁 我都曾經被人恥笑過暗瘡妹 種感受只有同路人會明白
我係醫生角度叫唔嚴重都曾經想死，更何況係爛面嘅人

呢單真係
不過我盒粉係件事之前買既
香港啲牌子pr marketing都係on99
如果loose powder 可以試下everyday minerals
控油不錯 平靚正

好彩我一坐底
個醫生望到我啲疤+粉刺
我再話我化哂妝乜控油野都用，2個鐘都已經出油滴就即刻驗血準備睇報告ok就食

我諗起之前有個po
佢做哂所有野1年定2年
都係冇用

真心如果我皮膚變好
成世唔生b都得
我做開護膚品sales見到爛面既真係忍唔住會拍佢地膊頭話加油

絲打想問下你最後係點好？搽抗生素/A酸/bpo ？

個spray勁多tricks
前後都噴夾住個底妝又得
溝粉底又得
絲打可以自己試最啱既方法

睇醫生 有啲醫生好鬆手
因為好好賺
同減肥藥一樣 有醫生屌左你先
有醫生望都唔望 就開

岩岩見到
咁睇啲色又好似麻麻地

唔記得左你係買咩色？

我其實依家都未叫好番曬
一時時會再生，但叫穩定咗唔會爆瘡爆到自信心都冇埋
我都係睇醫生俾藥膏搽面
可能年紀大咗，過咗青春期，啲油少咗都有影響

我啱啱喺官網買咗，送travel size好吸引，想問下佢係好似colourpop果種方法寄過嚟定點架？

Btw,都係唔好追咁多post，買唔切

冇色揀的
抵玩又唔會粉左

Btw 我整合緊post #88 #89既swatches 想問下google spreadsheet我個身份可以點樣set做anonymous

除左個盒靚啲之外 真係買唔落手

我混合偏乾 等我今日試下佢

加油
勤力護膚maintain住佢

我買親都係同人一齊買唔係我收
應該係
都係international shipping

追po買正野

起碼玩到4-5個眼妝

我就係專登尋日swatch 埋胭脂方便加入懶人包

先49usd！

搵唔返嚟quote abh盤sultry真係 配色冇乜特別 個包裝又唔知做乜咁

應該買眼影同lip gloss 算

有時會葡萄男人冇咁多內分泌問題

呢個樣。。。
VISEART？

同個名一D都唔襯
ABH再唔進步真係食得蕉。。。
而家D眼影盤愈出愈好
個市場已經唔係MR果時咁樣樣

係呀，配色好靚
Visesrt 眼影又係信心保證

已經有natasha denona Lila
發現買mufe個吉盤(20蚊個)再翹返啲眼影出黎好方便
有好多眼影成日覺得自己為左一粒色要拎一大盤既絲打可以買個返屋企自己砌

打個j屌個西就開心返
最主要都係得男性荷爾蒙
而又好易trigger到

數字絲識唔識set anonymous

Visee真係好汁，又平又好用，
新出秋妝個matte唇釉色又多又靚，好想all in

有冇試過呀？睇片似飲醉酒 雖然佢係咁話好正

我有啲野想睇呀，不過唔一定係Disney collection。

tg. kt1413

我冇咁粉既blush
同埋我啲掃勁密
冇咁鬆

Visee Matte 唇釉好用?
d色好靚想入番枝
眼影棒紅色個隻好正 但週圍都賣晒咁

啲色又好似真係幾似lila

唔識呀sorry 絲

Givenchy個支好唔好用 想買新粉底秋冬用

Amazon jp買左兩個新粉餅盒
Ipsa放入去啱啱好 唔洗帶個大盒出街lu

我好鍾意用！
不過秋冬可能唔夠潤

乾肌 火已滅

本來想覆大油田個位絲但太長唔quote
中東油田肌
首先要睇哂陳皮醫生靠腰文先，再戒哂油類護膚品油類頭髮產品
唔好用爽膚水面膜液體粉底
化妝就防曬，粉餅，彩妝類咩都用粉類產品
如果戒哂好多野都係唔得先考慮睇醫生
我以前成面油又多瘡，依家就少d出油同少左瘡

比琴日果位絲打試色燒著左 .買左Visee 眼影筆

最近生左好多瘡 仲以為係轉天氣事 停用下佢一排先

之前去鋪頭試過
反而覺得普普通通咁
我有佢盒酒紅色眼影盤
覺得靚過棒啊

Amazon jp係咪集運黎hk
Integrate 好正

不過都幾方便
細細盒有鏡

我嗰時爛左半年有多
cls

workbitch絲，想請問你有冇推薦會做補肉磨皮嘅醫生?
好想去台灣做磨皮補肉救下我啲暗瘡疤
尋日睇PTT PO啲台妹屌鬼個陳皮自費收得貴真係想叫佢地試下黎香港睇皮膚專科

難得皮膚穩定左一陣又突然瘋狂生瘡 唉
暗瘡底真係好絕望
上面咁多位絲打共勉之

以我認識真係唔多
而且你肯定你既疤嚴重到到補肉？
我淨係知美上美有
而我星期五即係後日就去搵個莊醫師打pico(雖然未必係pico，要等佢睇完先)
到時幫你問下 你想問乜？
台妹健保太正 我都係交左健保費
努力mok牙睇醫生chur盡伍

食a酸都敢打？

講起秋冬，我宜家又開始乾啦
今日心情好諗住化返個靚妝，上粉發現起哂乾皮 要轉primer啦

我今日試左
個效果出奇地幾好 整體感覺係可愛左咁
我用innisfree胭脂17號淡粉紅色化

太長唔quote
想問上面話食A酸 work既絲打可唔可以講下你地睇邊個醫生？我都心郁郁想睇好d暗瘡

低劑量係冇問題
問左3個
美上美嗰到
開A酸個醫生
學校整形外科主任
3個都話no problem頂多耐1-2日先甩到痂

絲打真快手
呢招好啱淡妝絲打

我係台灣睇
應該答你唔到

以前年少無知搞到個鼻有冰鑿型凹洞+凹肉
想麻煩絲打幫手問問剩做鼻幾錢左右

台灣有健保真係好正 (雖然對醫護人員黎講好慘
啲台妹生顆暗瘡就話要去掛號睇皮膚科醫生
咩含掛號+藥四百台幣對佢地黎講已經好貴
次次係ptt睇到呢啲推文都想揪起佢地衫領問邊撚度貴呀仆街

追咗好耐post，暫時買咗muf light velvet cushion，但係未諗好買咩base同碎粉。之前用過sofina但係無咩特別感覺
本身偏油，宜家轉咗混合，鼻同額頭多油
有無絲打有好介紹，太多product但係唔識揀

平時濃妝撚 為左試玩今日淨係眼線mascara
淡妝絲打真心可以試下 尤其遲啲秋冬呢啲innocent妝感好正

咁犀利 等我又試下先，睇黎要變新潮流啦

我今日用咗呢個combo差唔多6個鐘頭 唔需要補亦冇乜出油 妝感好靚同埋上面真係零負擔！好鍾意啊

係，所以即刻畀錢

你鍾意就好啦

BTW我開咗個新google spreadsheet 整理好晒啲swatches 開Po #90之前比少少時間我搞搞#1 好開心啊一個禮拜都唔洗就已經9百幾

都要多謝你推介

同埋個遮瑕膏真係超好用

下 shiseido有outlet咩
係邊到架

家已敗
佢教我用掃 話毛孔會遮得好D
同埋禁一下已經可以薄薄上全面
出街補妝先用個撲

有冇tg
有相應該會好好多
我直頭因為學生去學校附醫連診費都唔洗俾
醫生好似唔洗錢咁批杜鵑花酸/A酸/抗生素呢啲暗瘡藥
最後都係百幾台幣
我話個身有啲位乾好似蛇皮咁即刻開有少少類固醇既膏
我就快變acne drug dealer

你鐘意咩妝感想有咩效果絲打們先答到你

搞到想試
唔知粒heather pop夠唔夠力

g持

佢黑白蓋各跟一個掃
我有買跟白蓋果個平頭掃
覺得好過shiseido 131
黑蓋跟果個扁頭掃就冇興趣了
呢類扁頭掃9成有粉痕要日日洗

買左黑蓋個扁頭掃

我開左mufe白蓋cushion 上面唔笠 好似敷完mask個隻水潤 我有跟chanel healthy glow個隻粉做碎粉 全日都keep到 望落好似係本身皮膚好好

利申 本身油性 生完之後變左中/乾肌

大家有冇眼影掃推薦？RT得一支大眼影掃唔係好夠用

秘書絲我都係媽咪 想問下你可唔可以分享下你依家skincare用咩 我生完皮膚真係差咗好多

Colourpop 真係平靚正

好期待有日皮膚可以變中性

想問下絲打們 如果我洗完面咩都唔搽 係冷氣房半個幾鐘都冇乜出油 但一出街個鼻就出好多油係咩肌 完全唔識分 之前買粉底個陣個ba同我講我係偏乾肌 但我上完妝出街一個鐘都冇個鼻就出油 唔敢相信個ba
利申 10幾歲個陣係中東大油田 呢兩年都覺得自己出少咗油

生完無幾耐 完全無時間護膚
Melvita花水，guerlain蜂皇精華，embryolisse cream

呢幾樣加埋都夠潤 但我黎緊用哂想買第二款精華 雖然蜂皇用完都幾舒服幾滑

辛苦絲打了

自然淡妝，matte嗰類

唔知下個禮拜去日本買唔買到suqqu新粉底 我見好多人搶

既然個個都推 入手試下先
唔夠潤再算 留返出年用
反正冇一支粉底係試過用哂

之前手痕買左Zoeva travel set既都幾好用

有冇絲打買左charlotte tilbury新concealer？
好似都幾正咁

有冇人有試過klaris呢個牌子？
我買咗幾樣product等緊收貨
見佢成份天然 應該for敏感人士會唔錯
有冇人試過

我試用過 覺得同nars soft matte上我眼底差不多 coverage都似 但兩隻係我眼底都冇crease既 係上得太厚會顯眼紋
同埋ct枝野好似會追色(定叫氧化?) 我試個陣ba畫大三角咁幫我上 明顯見到同上左fdt既其他位有色差(大概半度) 隔左陣再望已經融為一體咁
利申nars soft matte用custard ct佢比我試6號色

btw好耐冇見 仲有冇人記得我

覺得有d似之前日本妹嘅醉酒妝咁

但我呢d 搽開bronzer 嘅咁化法用唔到bronzer
但唔用bronzer 個人會好白好似鬼咁

Colourpop同rt 嘅掃有冇得比 窮撚好度縮

呢盤嘅配色算係viseart嘅好作品

包裝個人覺得唔錯（唔計可能甩到周圍都係閃粉 ）
但d色真心悶
同埋d眼影質素....

冇人睬我
問多次
香港郵件服務而家回復未

同意查理絲
支眼影棒覺得麻麻地
一盤盤嘅穩陣d

依度好多絲都推kate，粉質都顯色都唔錯

我今日都試左
但係本身就平陰，最後同平時冇乜分別

想問下各位絲
由其咀乾絲
有冇邊隻日妝出的唇膏真係做到保濕又持久
定係好難兩者兼顧？
Opera純粹貪方便，會起皮
24hr cosme 一上咀都乾，耐左仲乾
Maquillage 係幾保濕 ，但勁快甩
Esprique, canmake又係效果平平
追post見有絲提過covermark，想試但啲色唔太吸引
仲有咩推介？
圖個兩枝係之前去日本買
但又唔敢拆開用住

好似幾正
等review

我本身都好蒼白啊 粉底用緊mufe y205 mac nc10
試下無妨嘅

想問有冇絲用過Bernard Cassiere呢個牌子？
前兩日乾到裂去做Facial
嗰個人幫我做水份，就係用呢個牌子嘅mask幫我敷
好似降左紅同冇咁乾
想睇下有冇人用過
有多啲好評就想入手

唔洗咁執著咩肌
有油就睇多定少
乾就睇角質
自己護膚品到再揀返
溫度會影響出油，可能你對溫度特別sensitive

普通pore filling primer就得
benefit/bare minerals/nars都有
宜家最hit應該係tatcha嗰個

碎粉可以睇

我都有陰
應該都唔多覺

見到絲打眼妝好好J
新手想學化眼妝，鍾意自然偽素顏妝 歐美妝唔夾我個樣/打扮
諗緊買lunasol定suqqu眼影好？買大地色？有冇邊盒色必買？
同埋新手眼妝係咪要買番支blending掃旁身先？定用手指？
好多問題

大家都有陰（我都係）
應該唔搽額頭果PAT都得

本身個樣超病
都好，搵日玩下佢個方法先

lunasol suqqu 都好好J
lunasol 大地色果盤必入（SORRY 唔記得色號） 番工妝新手都唔會失手
大地色係入門色 兩個品牌既色唔多一樣 質素價錢唔差得遠既話 就跟色揀
通常眼影盤有時會附送一支細掃
嫌細可以入一支新
但用手都可以 係污糟D咁解
新手可以試玩各種方法先 最緊要用得開心 唔使計較用邊種方法先

唔該哂好詳盡 咁可以棄了 之前試過soft matte覺得有啲厚

而家不停出新野 有時發現唔岩自己唔洗買會暗地裡鬆一口氣

上面有個問cp點收既絲
我上次係郵局卡仔 再去郵局拎
至於幾時到 就好似等左成個月

同你一模一樣

lunasol大地色果盤應該係Skin Modeling Eyes - Beige Beige

成個月
寄去香港？

係呀 thanks 絲打
好似叫beige beige

beige beige 我之前擺左係公司
好實用
決定拎番屋企多d 寵幸佢

我覺得化妝係好個人既事，有啲人用手指，有啲人用掃，有啲人用海棉棒。

其實一開始唔想買太多可以先用手指試下，再慢慢試下唔同工具，用自己最鍾意，覺得最方便舒服既就可以了。
(加上日系淡妝要求既層次無歐美妝咁多，可以唔使太多工具)

顏色方便，揀自己鍾意既顏色啦，無話邊隻色必備。只能說大地色係最沉穩保險囉

買枝blending冇壞
上7左就blend鬆佢

變左冇咁明顯冇咁靚

我眼皮好深色 已經係大地色咁
有咩色既眼影上左會好睇
Thanks

某d 系列會有少少飛粉(咩metal eye主色係三角型果款),但新果盒vintage mode好掂

直接用唇液打底再加潤唇膏係上面

Sorry啊冇試過rt掃 不過我覺得cp真係好抵用 唔會伏！

想揾唇膏潤得黎持久+1
日牌又好歐美牌又好

我見好多人推dhc

韓牌得唔得 innisfree glow tint lip balm幾好 但得5 隻色

手痕入咗refa同黃金棒 但係用途好似重覆咗

其實黃金棒最原本係咩brand出 坊間太多唔同牌子嘅黃金棒搞到我唔敢買 聽聞提升效果幾好 不過係咪要配合lifting嘅serum或者面霜

我係叫我阿媽係日本bic camera幫我買架 包裝係咁樣 唔知係咪beauty bar就係牌子名

用潤唇膏打底啦
btw試下jane iredale forever xxxx個lip and check stain
stain到全日
搽完一次補潤唇膏就夠

用左becca 碎粉一日
覺得 幾控油 但唔會好乾 .遮毛孔真係好好

但我用有dd 變暗不過都可接受

順便想問下有無for 眼底碎粉推薦 .除左lp

好似仲未發明到又潤又持久
但個人認為fragrances Rouge 唔錯既。顯色得黎無甩皮，食完野都有少少色係上面。
再唔係搽液態唇膏，等佢乾咗再自己搽潤唇

你鍾意就好啦
眼底碎粉我只係用過la mer同lp 其他要等其他絲介紹

最快都兩星期
一定冇平時網購咁快

好似話佢地未夠量定點
要自己集埋啲箱車去郵局
而且咩減價時段前後啲時間太多 執唔切貨
我上次買完 5日後先有tracking no.

今次我係韓國入手咗幾支唇膏，都係Clio買

淨係試咗頭2支液態唇膏，mad matte系列(第一支Chili brick sample，第二支eternal coral)。韓牌唔使講勁出色，但潤唔潤就未知，因為我淨係搽咗2個鐘度就去食飯，無甩皮既。

第三四支未試，第三支Nudy Brownie係 Rough Heel系列，應該係好實色好紅果啲。

第四支mad shine系列Honey nude，依款有日系透薄感，同最潤既感覺。

但以上係真唔係都要等我試清楚哂先知。

我用過日系開架幾個brand都覺得唔夠潤
推lunasol，覺得好潤
甩左唇上都有d色
用緊33號色，係偏暗既紅豆色，超靚
專櫃通常冇乜人，任試唔嬲

係Clio仲買咗2粒cream胭脂，試色圖如下，未上過面：

仲有the seam既遮瑕，依款遮瑕覺得ok既，幾水，搽咗4個鐘未見眼底乾紋(我真係好乾果啲,手勢要由後往前搽，之後再印開，咁就唔會有乾紋)，70蚊暫時ok啦

收到貨啦 klaris嘅一系列產品
佢送d sample可以用成個月 勁多
有冇人識呢個牌子

我最高紀錄等咗一個月

胭脂膏上面驚唔驚推走啲粉底？